唔岩聽都要講句, 唔建議拆美心吉野家舖頭

首先, 核彈都唔割, 但拆舖頭呢樣野個人真係覺得唔完美可以改善下
先講罪名, 美心係創辦人個女抹黑手足,
吉野家係炒黃絲marketing加老細撐警,

以上種種, 頂多係政見問題, 咁最多只能用罷食杯葛既方法, 唔應該破壞人財產
如果只因為"唔支持手足"就拆人舖頭, 唔通大家遲啲要跟住黃藍餐廳個map去拆晒所有藍色餐廳?
表面上出師有名, 但客觀效果我地就變左真暴徒
其實同獅鳥既原則係一樣, 拆舖只限於佢人身傷害過手足
之前荃灣某黑社會舖有份斬手足之後被拆舖, 我覺得佢做得非常好

推

九龍塘 罷工 集會
又一城見

你都傻傻地 你唔清算藍屍
藍屍都會清算你
呢個時候仲諗好唔好睇既 繼續用念力爭取民主啦

打中資可能仲有用d

拆政總拆立會拆警署冇問題, 因為佢地係對準政權
拆黨鐵都講得過去, 因為佢地直頭協助狗執法
但拆商家真係要三思, 政見唔同最多唔幫襯, 但都有權做生意
大家唔好變文革

唔認同

成撚日有你d咁既左膠話扣幾多分拖後腿

你做唔做人哋都叫你暴徒....

唔幫都算
仲要踩黃絲一腳

好似有人好驚跑唔到數/無工開

講真全部鋪都打先岩 有咁大搞咁大

商家企係黑警果邊
你睇下劉業成篇文
個個界喇都屌，淨係唔屌商界

睇嚟你唔知咩叫 IF WE BURN YOU BURN WITH US
或者簡單啲講, 攬炒

香港人本應都有權遊行有權集會有權表態添
而家呢？

左膠
善用不推文

on撚9
拆鋪令佢做唔到生意
做唔到生意中資就越來越窮
中資無錢送俾中共
拆鋪=燒中共糧倉

盲打中資都唔建議
今日見到名創優品, 360, 中旅社之類都拆,
除非佢地明確做過傷害手足既事, 否則單係因為佢地係中資既話, 出師唔算有名

是撚但啦 而家已經無底線
核爆都唔割 唔係得口號架 屌你

人地美心老細明明唔關事，俾你班人老屈，
咁你唔去打星島，東方個2條老細，人地擺明奶共

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

我認同你呀
我覺得你走去拆呢班契弟嘅舖冇乜作用

拆黨鐵都講得過去, 因為佢地直頭協助狗執法

露底啦，班狗幾時有執過法啊

駁唔到
樓主幫手講點解要咁做啦

btw支持拆撚咗TVB佢

好撚煩 左膠樓主

美心唔同意
出埋國抹黑夠料做野啦

不過吉野家駁唔到

都未入到廚房開爐。

大佬咁多間 對準一兩個打逐個清算都好合理

講開打機, 呢類支線任其實好值得做
因為易上手, 只要搵3-5個真實朋友組隊就得
做完就offline抖一抖, 抖夠又可以再做

中旅社應該拆
官方代理黎架喎

消防員救人就比人起左底叫上面炒鳩佢
國共航空D空姐比人清算哂
公務員話要政治中立但黃既又比人清算
依D夠係政見不合啦
你唔同班藍絲講點解你地唔杯葛佢地而係叫上面調查佢
藍既就有得留底?
唔屌對家反而自我審查先?
唔好咁潔癖好無

OK應該係話狗拉人

死左膠

美心出賣港人同中資冇分別
360都得點解美心唔得

又唔見有人搞其他

收皮啦 你都on9 打手

360唔係福建幫開嘅咩?

如果有一天，當。。。。。

都係個句, 如果要咁推論
係咪全港所有大小店舖, 只要被揭發講過藍色言論就要拆?

盧署長：100%信任前線，開鎗謀殺示威者都會強調合法行動。

連登仔：拆鋪要分程度，政見唔同咪罷食，傷害手足既先拆佢老母。

不如寫低個表，列明邊間先可以拆佢老母？

721 811 831 新屋嶺

美心太子女係抹黑手足？
佢係想搞鳩班中學手足呀

又有道德潔癖 block𨳍你先

近日網上出現一個「起底」網站，披露大量民主派人士及抗爭者個人資料，網頁內更有特別欄目，圖文並茂列載《蘋果日報》各部門多名現職及已離職僱員資料。多名受害者向《蘋果》表示，質疑資料外洩源頭，極可能涉內地公安機關。至少兩人在網頁內遭公開的「大頭照」，是於本港中旅社申領「回鄉卡」時所提交的照片，同批相片從未向外公開。

痴到成幅連濃牆咪好睇囉
夠和理又美觀

唔認同！佢地唔可以在係香港立足搵香港錢！
每次都要搞9佢！

講到咁容易，就算全香港中資執曬，佢地都仲有大把錢

左膠?

傻閪，blocked

原因？

收皮喇，左膠完未呀！

革命仲要拎光環
你唔走去水炮車前面感化黑警？

唔好淪落到將自己條底線放到要同畜生比較先得架

dllm 真係唔撚識

360 老闆就係福建幫

核爆都唔割
前線手足擁有最高行動決定權

傻鳩 中資幫手洗幾多黑錢你都唔知啦
執柒哂最好

今日黎講我最支持折中銀同中旅社，其次係福建360

美心系列就次要

打 360 無問題，但 miniso 好似無做錯咩

負皮了

係咪儲夠光環就會贏

拉

作為一個勇武左膠，我表示屌柒樓主

美心女係響聯合國向全地球造謠抹點話女手足做慰安婦

吉野家係用制度暴力同權力白色恐怖逼害手足

唔撚係"政見不同"呀

人地支持警察打9我地香港人呀

我睇得好開心喎
不割

唔介意大家負皮一開始都講明唔岩聽都要講

勇武做野，和理非護航
做左就要加強文宣
最多建議盡量唔好再增加中資商舖戰線
擔心會文宣跟唔切，

不推文
樓主我建議你google下
社會契約 再講

黃絲鋪政問題俾人搞又點計先？

我認同 咁樣會步黃背心後塵

就算你燒曬全香港既中銀分行都無用，佢一樣繼續洗黑錢

洗黑錢又唔係分行做，甚至總部都唔使，香港註冊間公司之後電腦 click 一下就搞掂

又係左膠言論
明明拆鋪係最有效打擊方法

冇生意先出嚟話個太子女唔關事?

吉野家白色恐怖逼害手足，搞到手足冇左份工

屌你老母10月都黎 仲講緊民意
攬住你老母返被竇大叫好撚驚啦

我知你想講咩,不過係現場好難控制到

無上一日連登 發覺自己判斷力好左好多

中資已經係問題啦
年中課唔少金上大陸打你班仆街

做法唔完美
但可以接受
有改善空間

而家商鋪無協助狗執法？？
無份將手足嘅安危置於危險之地？

同意只搞中資鋪頭
因為觀感比較好

要做真暴徒咪認，係要比解釋自己站道德高地，
開間舖你就攪人，你爭取到乜野呀，神憎鬼厭呀

屌 不推文

協助犯法啊拉人

咁你唔交稅仲直接啦，你份糧要分俾 popos 同成個政府架

無錯 今日先有間黃店 甜一刻 比黑警搞
國難五金又比黑警搞
我地真係唔洗幫自己set咁多底線

係到想讚下手足好理性 破壞但係無搶劫 貫徹原則 我地唔係為佢d錢

道德潔癖
咩都唔好做返屋企張床度念力抗共最好

你老尾，三個月都學唔到陽痿聰一成，唔明就睇返岩岩佢條狗噏記者片，不分不割呀屌你。

屌你！唔拆唔通入去多謝佢呀

咪on9啦樓主

政府唔宣布進入緊急莊態 就唔好停喇

藍屍狗冇個值得可憐

只係唔想大家步黃背心後塵🙏🏽

吉野家未去到要拆舖
美心就

人地撐到咁行
又炒人 又支持共產黨
喂呀大佬 唔好諗住放過佢 佢就會唔出聲啦
佢有今日都係抵佢死咋

過完721 831 繼續支持政府 你真係覺得係政見問題?
你知唔知自己講梗咩/,

廢撚事睇 負評左先

善用不推文回覆

依家做咩都得架啦 今日黑警想殺人啊 無底線架啦

應該每次破壞完寫埋個原因?有冇得諗記者一定影相 除咗cctvb之外應該冇記者會P走d字?

你有冇見過外國點抵制中資企業？呢一日真心等左好耐

文革損失嘅係知識份子文物
間鋪頭有架咩？

其實吉野家、美心衰過真中資，起碼 miniso 老闆都無走去聯合國抹黑義士

on9 其實佢唔出聲無人當佢啞

直接block左你，thx

左膠又夠鐘出場

一句講晒 屌你老母
藍絲都未撚割何妖
前線爆幾塊玻璃你就要開po收割？

支那山寨文化入侵

老老實實, 咁多事發生, 其實呢 d 都變左小事, 新聞都係重點報開槍, 都好少講呢 d ..

呢個真
唔割但同意樓主

咁就係恐怖主義
黃背心最後輸咗嘅其中一個原因

Ok 睇埋呢留言就知唔使睇
宜家我地反緊共匪

灣仔Indigo酒店放示威者入酒店避再報警入去拉人

下一個目標

臭閪左膠

不如每次一有人食都衝過去嗌口號

罷買咪算，無必要拆

一個正常社會, 應該有言論自由, 包容異見

但是藍絲都唔包容你既言論自由+意見, 仲要暴力對待

點解掉反轉要我地去就對方???

你唔試下叫藍絲唔好用暴力???

3個月啦！重咁道徳

人地黑警已經殺人啦！

我地重係度嘈d無謂野

屌你你睇下人地法國黃背心示威先，點只燒鋪 搶埋入面d野啊，香港已經好斯文

唔洗爭
排首位係所有政府建築
次位係共犯企業 黨鐵 福建幫 元朗鄉黑
最後係所有藍絲篤灰狗

唔好咁撚執著啦

得罪講句，唔好咁kai啦，打仗啊。

黨鐵係咪政見問題？ 新鴻基係咪政見問題？警察係咪政見問題？藍絲係咪政見問題啊？

唔分敵我二分心態點打仗

仲有前線見你咁撚弱智都無同你割，你宜家就係咁指指點點？

左膠
不推文回覆

佢係「唔支持」咁簡單咩？你會唔會係太天真？
打壓異見員工wo

冇人知有幾多間舖拆左
我淨係知有手足俾實彈射中
屌你老母！！！

藍絲見到黑警用實槍仲讚佢地射得好呀
你呢啲冷氣軍師連打爛死物都有潔癖
咁不如返屋企唱今天我啦 最有用啦

要改善

連拆鋪頭都話唔好
仲話殺狗

左膠又係時候浮出嚟轉移視線話失民心

兩邊都好有道理

其實我幾認同你

自己本身都係對於拆黨鐵極度支持

但美心吉野家真係未去到要拆嘅地步

on9

拉爆佢

美心唔只係太子女問題
係集團本身政治都有問題
佢係唯一一間自我審查蛋糕都唔比寫五大訴求
你就知個政治取向

拆中銀

咁黨鐵都可以唔做你生意架 咁又講得去？

你有無見過一間無分行既銀行生存到
沙盤推演下 中銀分行長期俾人破壞之後會發生咩事 再之後又發生咩事

咁樣都係左膠

係都搞中資同福建垃圾先，嘴炮狗遲啲先清算

學下黑警啦
死不割席 強硬文宣
堅守我地呢條戰線既支持 外國都一定有人會認同我地既做法
從來一件事就無可能所有人都支持

如果你依個post兩個月前出我可能會認同

而當人地依家無底線到殺人都無問題，你仲係度討論緊咁做好似唔係幾好

一早講咗各有各做，唔批評

由喱個post已經知3個月黎

我地重係0進步

咁不如咩都唔做啦！

人地都無底線開曬真槍喇
你宜家玩潔僻？
不割席！兄弟爬山，各自努力啊！

企開少少啦屌你老母P牌仔

食撚屎

真, 外國好多人仲支持就係因為有限度咁樣搞
利申:不是想做民意撚,但係咁樣形象堅差,同燒山無分別

左膠樓主

可以罷食

答案好簡單
為自己利益出賣香港人既就要報復

我覺得太minor
對準黨鐵&中資好過

同意
私了真係要有原則
以眼還眼就以眼還眼
唔好要人條命黎還
當然 今日過後對黑警武力又可以升級了

on9,商家佬幫手比壓力政府就冇呢個問題，香港人再仁慈只會輸多次

剩係扑美心𣄃下已經夠做

港共同你玩緊殺人 濫捕 白色恐怖
公司換血赤化 逢黃即炒
你仲係到限制自己道德框架？

本身都有啲動搖

睇到呢度就不推文算了

on9
係咪已經唔記得咗大班太子爺係大陸俾人集體杯葛

依d就人話啦 你中共當初玩清算先
依家同人講依d叫政見不合 唔應該咁做？
咁國泰個d人點啊？政府入面個d人呢？
當人地都係咁打壓你 我地咁樣對付返佢好正常者？

政見唔同就要俾人炒
咁大間公司都容不下一小撮反對聲音
唔搞鳩你搞邊個，真係當香港人好恰？

無錯
如果你地發夢時隔離有間美麗炙熱的愛國心旗下餐廳or其他親共商店，千祈唔好搬曬傢私出嚟堵路呀，唔好拎刀叉廚具扔狗呀，唔好拎糧油漂水啤酒威士忌玩魔法扔狗呀，唔好拎樽裝Gas出去玩魔法燒狗呀，唔好拎洗潔精倒地下呀，唔好整壞雪櫃呀，雪櫃壞咗咁啲嘢食就會變壞㗎啦
入面十之有九有閉路㗎，事後一定報警處理，所以千祈唔好呀

認同

你收嗲啦! 乜都師出無名，佢地立場助紂為虐已經等同傷害啦。係咪下下要等到粒子彈殺左人先叫師出有名呀，你咁包容佢地佢地係咪就唔會做篤灰嘅人呀，你下下咁諗唔洗打仗啦

善用不推文回覆!!!

死撚開啦我屌你老母

No

真係唔太好，
以美心作標準，同佢一樣口頭撐警嘅公司/中資非常多。咁樣擴大戰線永無止境

班示威者進化緊
渣哥都比人淋紅油啦
你呢一刻身為旁觀者都仲咁仁慈既話 香港點贏呀

國泰奶共點解唔去搞港龍同uo
同一個道理我建議直接搞美心好d

咪就係 只為畫面好睇 班藍警鄉黑就唔會搞我地？

但藍屍警黑搞黃掂 唔通又扮睇唔到？

我都想讚下手足做得好 破壞但唔搶勢

班仆街藍絲酒店扮義住請君入甕嗰陣，有冇諗過咁做好唔好？
𨳒你老母而家係戰爭狀態呀
同路人你訓撚醒未呀

國泰都要!

你知唔知中旅係國企泥？

On撚鳩

其實呢，好多大陸公司喺香港掛個牌，租個工廠 office，已經可以利用香港逃稅、洗黑錢

唔同地方就要有唔同既方法 佢失敗唔代表香港失敗 南韓個個星期百萬人上街成功左 你唔試下？

再唔升級就真係比左膠拖死

見到好多人話我左膠仲顧人觀感
唔係觀感既問題，係底線既問題呀
仲記唔記得咩情況先可以獅鳥呀？撕紙狗、口角唔獅鳥得，要對家出手先可以以武制暴呀嘛
同樣道理，政見唔同唔係拆鋪原因呀

終於有重點
樓主請分清楚 唔支持手足 同 支持警察 係差好遠既事

你食屎收皮摺埋攝高個枕頭諗清楚你開呢個po做咩鳩野
柒頭左膠 阻撚住個抗爭進度

咁快唔記得美心太子女係聯合國講過咩？

好多人到依家都未知點解要拆美心吉野家
你突然就拆啲人只會覺得你無啦啦搞破壞

360都唔算傷害手足?

荃灣搞鋪頭是玩過火了，玩外閘我覺得可以，不影響它們實際做生意，但直接因為政見打爛人家生財工具，似乎開始走向黃背心的激進路徑，記緊，行動要盡量爭取更多支持。

你升級武力，是令警隊犯錯，民調也反映民意怪罪政府，隨便搞藍絲商戶，我諗和理非都不會認同，記得對準政權。

屌 咁你仲講咩核彈都唔割姐

調轉頭員工被呢啲企業清算到時又嗌春

租信箱都有啦 但係一句到尾
拆佢鋪絕對有影響

港資藍底罷買罷食
中資紅底拆佢老母

隔離po已經講緊中共用經濟手段滲透香港

未撚訓醒 個傻系樓主

唔啱聽都要講，已經開始變到黃背心活動最後個時咁 你燒中資到底對你既訴求有乜作用

怕d人/外國人唔知頭唔知路
係格離噴多句紅色企業/警黑合作/pro-china group咪得囉

人地拎埋槍 指住射埋你仲有底線?

其實明唔明個重點係美心個老闆唔係大小姐，如果呢單野係美心老闆做，我無意見，大小姐係美心根本連個職位都無，只係創辦人個女，都係想大家可以均真D~就算佢出聲明同大小姐割蓆，佢有無講過話支持警察全力執法個d 仆街野? 唔係話同你地割~只係想大家都可以冷靜D聽聽唔同意見~

咁點解唔搞港龍同uo?

屌得好，剷爆左膠

Agreed

死物 絕對冇問題

咪當支線做囉，無人話出親去就要打爛佢地，都唔係全部人同一時間做曬呢件事！

明白你既意思 但前線話事我唔割

戰爭黎架，你都戇撚鳩。

起馬要拆到班藍既撐警商人變番做中立同唔好搞咁多小動作

做還做
但記得補番文宣

今日喺油麻地落油嘅手足麻煩入一入尼

行撚開啦

拆鋪比位對家入，諗清楚好啲喎連登仔

嚴重過左膠
當正自己係聖人
聖人係做人做唔到嘅野
敢問樓主做唔做到聖人做緊嘅野

香港多得你啲on9

支持

包括黃絲小店？唔係掛？

不過感覺聽日呢啲舖一定會話唔見左錢，抹黑手足

唔係唔同咁簡單

係抹黑！識唔識抹黑點解呀
而家香港人係弱勢呀，重咁多道德
咁重有乜希望呀

又話核爆都唔割

多左了
原來同你理念唔同

我覺得吉野家同美心嘅仆街指數唔可以相提並論

個大小姐話中學生被威脅恐嚇先去示威 唔係一貫藍屍語調咁話被利用/洗腦

只會話個priority應該係福建=荃灣黑幫=元朗鄉黑>美心>>>>>>吉野家

咁清高

今日有手足中實彈呀！
屌你

果d死物嚟架炸

點解要聽你講
你邊撚個呀
真係以為自己係市委書記
收皮啦
你和理非都唔係呀
垃圾左膠

直接搞番美心好d
你估東海堂想比美心收購？

去聯合國屈手足都叫只係政見問題?
吉野家逼到marketing公司炒人都只係政見問題?
咁有狗打死人係咪政見問題?

認同，如果因為政見唔同而傷害人，我地同共產黨又有咩分別...更加會失去淺黃既支持...總之就不割蓆...唔完善...可改進

唔支持民主既人 憑咩自己享受緊又對人指手畫腳
比佢感受下獨裁就岩啦

我覺得有唔同 獅鳥要有原則係因為我地要保障人地既言論同思想自由 因為佢地都係市民 普羅大眾

但美心吉野家係紅色資本操控 係共狗勢力 同言論自由完全冇關 反而要大力打擊

不完美 可接受 要改善

不完美 可接受 不分化

有時間打咁長既文哂大家時間討論

係咪唔識用呢d時間打文去同腦殘藍解釋？

你睇下個803網點樣懸紅啦，心態一日唔改變就算黑警自己認831死咗人，新屋嶺有輪姦，你班友都只會用口黎抗爭

除非好似黨鐵咁姓黨，或者係白衣人或真暴徒嘅物業，否則應只用最有用的經濟制裁。。
說好的經濟戰呢？

拆：
1.嚇怕藍店、中資。
2.增加攬炒力度。
3.每次示威有風聲，商鋪聞風聞閉店，變相增加人手。

唔拆：
1.商鋪唔怕，繼續屌手足。
2.繼續開工，手足要番工。
3.繼續開工，交稅比黑警。

唔建議拆元氣，因為樓主鍾意食

美心果堆有名既全部都係licnesing 黎, 得個名

中資最撚有用
吉野家美心先留

核爆都唔割

去到今時今日仲有政治潔癖，食屎啦

可唔可以應承我

東海堂比美心收購左就唔係美心？

唔岩聽
罷食罷買日日做
拆野就週六日夠人先做

唔啱睇睇要繼續做
你同港豬有咩分別
溫水煮蛙 中資公司既滲透都係中共既手段 結果論左膠係度保護佢地

你去同黑警講我地爭取五大訴求 唔好打我地好過啦

其實我都覺得美心未需要去到拆既地步
但吉野家就

做唔做都比人屌暴徒㗎啦 用下個腦

做乜撚野對家冇位入
你留係屋企打飛機啦
藍絲開槍殺人都未撚驚過
拆一兩間舖就出黎嘈生晒

姐係咩都唔好搞 完

咪一樣，合併咗啦

左膠仲唔明而家係打仗

雖然個個都屌樓主左膠
但做人唔可以無公關都係真嘅

佢地上聯合國抹黑我地 仲想我地唔搞佢？

中國黨企係香港搶奪香港資源要我地放過佢？

咪玩啦 自從隻警畜對市民心口開左槍.38 已經係戰爭狀態

黃絲小店，國難五金比人拉人封舖嗰陣你唔出去同差佬講經？

我都好撚憎赤化 但搞咩商户應該要有prioritise過先
喺呢幾個月嘅仆街事跡係應該納入考慮
不過前線手足做咩我都支持

我理念上支持你
我唔會參與
但都唔會阻止

個舖係死物泥架
破壞左又點
又無人受傷
手足無論做咩都比藍絲diu架喇
班藍絲道德撚 正垃圾

🤔你個女比人強姦
跟手比第個人殺埋
你只會捉殺人犯唔捉強姦犯？

唔好意思 借位推

［重要檢討］我係荃灣勇武，求下大家入黎討論賜教。

乜用左核彈炸吉野家美心咩？

人地開真槍冇底線你就要跟著冇底線？咁同黑警有咩分別？

認同做法唔完美，但不割席，可以罷食抵制，宣揚商店惡行，但未至於要破壞人地間鋪，始終人地唔係黑社會斬手足，冇必要去到破壞呢個地步

岩 吉野家己經冇咩人食 等收皮

真係唔建議，一來美心本身紅底，搞極佢都唔會轉黃，更俾唔到壓力政府。二來，應該有其他更優先嘅工作要做

講真越嚟越似法國咁明明個個話要對準政權，而家返而係去破壞啲鋪頭。福建幫個啲鋪係低死比人破壞都無得怨，但吉野家嗰啲最多咪擺食囉

革命中既沙石 佢地實會明白

優品呢?我想燒佢鋪
都升級做革命囉,仲介意對家說法?

左膠

簡單 講明拆中資 最大個啲連鎖就得
呢啲行動講好聽啲 就係升級
行咗三個月 仲需要理呢啲野咩？
如果國際支持可以擋子彈 就唔會攪到今日咁

你真唔真暴徒又點?
革命成唔成功都已經當晒我地係暴徒
咁就順住去啦 仲加個包袱俾自己友
傻的嗎

你食飯黑警又食飯 你同黑警有咩分別?

明唔撚明，佢地係間接財政支助緊個政權政府，一日唔斷佢地糧，佢地都大把銀彈變實彈射9你，咁你話應唔唔應該拆

死ON9
繼續潔癖啦你老母
人地政府人都就當面殺比你睇
你仲係度玩過濾

唔洗咁理性

佢出聲明可以考慮吓

每個人 都想做好人，唔想做衰人
樓主喱d 就想企係道徳高地，同時又可以抗爭成功

咁不如，大家一齊祈禱
唔洗再上街了

你都on99

我同意樓主都係偏向潔癖...搞唔搞美心 or 搞到咩程度...我覺得都係小事

但我唔認同「因為政府/藍絲 做過咩，而我地就可以做番d 咩」呢個邏輯
因為咁發展落去會好危險
政府/藍絲 根本無道德底線，我地無可能跟佢癲，而邏輯上亦唔係話佢地做過d 乜，我地又可以做番d 乜

咁咪就係應該事後幫手出文宣解釋
而唔係係到指責自己友

打無問題,大家之後一齊做好文宣就得
咁就唔會出師無名,記住不割

富臨集團就ok, 斬人

我覺得唔會趁火打劫已經係對外最好既回應啦

而家冷氣軍師個責任係幫勇武向世界解釋點解咁樣做
唔撚係係度拖人後腿

善良唔會令藍屍對你好嫁，佢地只會踩多兩腳嫁咋，對佢地既方法就係以暴亦暴，比佢地仲癡線，佢地就會退嫁喇!!

不推文啦屌

反而無人搞富臨先搞笑

對家都無底線喇 醒啦

諗咁多做咩呀屌

值得討論

樓主係咪柒婆叫你黎申請ac視察民意啊？

你啱

其實唔係指責~只係SUGGEST 下次唔好咁做，對準番個政權

屌你老母坐咗幾撚耐呀？
到今時今日仲講呢啲？

拆撚晒佢都唔割

打緊仗，你心軟敵人係唔會對你仁慈
心態上繼續咁多concern 場仗唔會贏

睇個目標係咩啦，都可以將件事變得正面嘅，我諗諗佢，陣間開po

打中國建築和中國港灣

唔啱聽都要講句 冇人需要你建議！

樓豬2014坐到依家？

傻架，乜舖都搞

乜有人想聽你建議？

左膠

樓主可能仲怕緊失民心..

最直接打擊 popos 係唔交稅，打擊埋成個政府

用腦 咪撚癲

當行出街都俾人話一人集會，
你仲會唔會理人當唔當你係暴徒？
睇你唔順眼就係唔順眼
呢個係欲加之罪
見到美心個牌爛咗果吓
我心入面只有藍絲果句：抵死！

岩呀！
我地唔係popn神，我地都冇槍
學佢地唔到嫁啦

人地持相反意見 就要拆？
同藍絲有咩分別
我建議就係可以罷食 可以貼文宣貼噴漆
但最好唔好拆人鋪
要拆點解唔拆新城市間翠園？

美心連鎖店 破壞左幾間又點
對佢地影響有幾大啫
店舖係死物泥架 比少少錢就整得番喇
人地分分鐘有得claim保險添
咁肉痛無良商家啲錢做咩

唔完美，可接受，有進步空間。
手足點做都係手足。 不過你既意見可以聽下，
但手足最尾點決定都會支持
我地就係一體

呢d先係真攬炒呀
直接搞到外資唔敢黎投資仲有效過你罷乜罷物啦

認同，我想目標轉去建制立會議員

目標從來都唔係藍絲
唔好失焦。

咁你又唔好咁講
大企業先有拆咋嘛，擺明就經濟侵略啦大佬
細鋪幾時有拆過呀，好唔同喎
你幾時有見過義士開咩黃藍地圖搵細鋪嚟拆

屌你老味360 福建幫呀，乜撚嘢盲打中資呀你唔知頭唔知路咪撚衝出黎柒啦！

呢句真係露晒底。。

佢地唔係齋言論咁簡單

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

其實呢d都係對抗紅資手段 有硬性又軟性
好似黨鐵有人衝閘有人罷搭 有人反感好正常
各有各做

文革之前都有清講過
文革係自己人鬥自己人
如果你同藍屍做比喻，係有種大中華膠上身
你只會同二戰時向日本人投誠既係走狗，殺左都唔可惜
你幾時見d 人話我地要同賣國賊做朋友架

認同但係唔割
就算做都要大力文宣
民意真係重要

係黨同佢既鷹犬眼中 香港大部分人都係暴徒
佢因為戰略需要 暫時想先標籤勇武係暴徒
依家唔講香港人 基本上外國都開始歸邊
仲拉籠藍絲同埋中國人 省省吧

收皮啦， 屌你老母

死左膠收皮啦屌

今日暴動係咪應該無得claim

如果只係一般政見唔同係唔應該搞
但而家已經係反共戰爭
任何一切打擊共產黨及其黨羽嘅方法我都支持

手足未中槍前我認同你
而加你可以慳返口水

同意

因航既黃絲呢？爆肺女仔呢？有表達政見既自由？睇過？拆舖算好啦，等佢收左冇人先拆，唔係直接拖啲中旅社員工出黎替天行動算畀足機會佢

88

就係大家一直都無搞舖頭
香港大部份人先繼續支持抗爭

好多中立/浅黃/深黃嘅大齡人士無跟咁貼
你比佢地見到呢啲畫面佢地就會覺得示威變哂質
當初支持示威係因為示威者企道德高地
支持嘅動力係厭惡政府暴力、不滿政府工作嘅心情
如果示威者做嘅野都係佢地唾棄嘅野
佢地會同暴徒割蓆 （核彈都唔割只係口號，太離譜係會被離棄）

日本社運失敗係因為市民轉而同情政府 抗爭失去民心就衰硬

正確態度
撐警撐支那既就係敵人
如果香港係獨立國家而我係元首
呢班人係需要遞解出境直送返去支那共享榮耀
而唔係比佢地繼續留係香港做生意

見到最尾果句，即刻諗起早兩個月有句咩對付怪物果陣唔好自己變埋怪物。
之後就未變怪物之前就變左殘廢。set埋啲戇鳩底線黎玩自己。
所以咩唔好變乜乜乜而家一律當鳩噏處理。

十劃都未有一撒，就已經FF自己會變乜變物。思覺失調？
做左先啦。真係過火自然會收架啦。啲人弱智架咩。

唔係完全無道理，但要打嘅應該係福建360同美心，唔打嘅係吉野家
前者有大力攻擊示威者（國際言論中傷絕對係攻擊）
後者可以話係政見或怕事收番個廣告

佢限制言論自由 唔比人係蛋糕寫光復香港
呢個理由夠充分

已經正中好多真香港人嘅核心價值

比埋下面條link佢睇

拉
左膠死全家

不嬲掛住光復香港就做咩都得架啦

依場運動已經變成抗共革命黎

所有非我族類既都要驅趕

認同 搞商家真係會奶屎
搞政權為正統

屌你老母 仲踩自己友一腳
戇撚鳩鳩
你幾時見黑警會屌自己友？

從來勝者為王，又唔見勇武搞其他鋪？

收皮啦五毛
咁撚多黃絲小店唔撚食走去食吉野家？
嗨撚大咗呀

之前有班手足咩都未做就比人告緊暴動罪
暴唔暴徒 其實分別不大囉

唔認同樓主

依家已經唔係唔同政見既抗命
係一場革命

上面唔係要你香港人
係要香港既地位

你下一代好快要被中資奴役
過多幾代就無哂香港人
生死存亡之戰仲黎道德潔癖

紅企一定唔可以放過
藍企其實都係扺死

總之就唔割

真係潔癖到一個點

講真，呢度激進手足的政治正確辟跟中共有得一拼。

根本香港做生意有些少規模那家大大聲咁講自己黃絲？大快活都唔敢啦，聽日大陸業務即收皮。如果亂攻藍絲和大品牌仲要實際破壞，即係推更多資本家甚至搵錢之上的普遍香港人埋對家，我們消費者不滿意品牌用文宣用消費者力量，實際破壞以後只會令更多商鋪關門，街坊都無得落街掩護，到時誰蝕底？

大家呢排掛住抵制港鐵、美心等既品牌
唔好唔記得仲有一個品牌，大家已經忽略左
無錯就係莎莎化妝品
呢間野又係專做大陸人生意
已經當香港人無到，直頭係奶共奶到出曬汁
加上莎莎老闆同佢個仔，兩父子一齊嬴左馬
我地當然要恭喜同祝賀佢地繼續生意興隆啦

其實去到呢個地步，當權連假新聞、民兵、黑社會、軍政府、一切手段去打擊只係提出訴求既市民，我地咁樣做，無錯，放大只睇呢件事上面黎講，公義上係有爭論，但係咁樣公平咩？咁樣做只係講比盲撐當權者既生意人知道，盲撐！係有代價的

照你咁講 唔洗升級啦
大家排排坐唱今天我畫面最靚
你搞藍絲係要佢地驚 佢地唔驚咪成日搞鳩班手足囉
共產黨都係用緊呢招仲要邪惡100倍
爆塊玻璃真係損失好大啊左膠

有睇藍底留言就明
開槍果個 隨時又番大陸上神臺
地位高過光頭雷明登

今時今日
全港已選邊
個班所謂中立游黎游去你當佢藍絲就得

加上做乜都會屈你

唔係錢銀、肉唔肉痛既問題，唔通有藍店政見不同、講嘢得罪示威者又拆人間鋪？咁做法同政府打壓反對聲音、白色恐怖有咩分別？

政府設施支持拆
但我覺得拆鋪係真係過咗火位
對付藍店 好似初期貼吉野家連儂閘 我就覺得係啱啱好

anyway核彈唔割 但的確有改善空間

啱呀

認同， 人可以私了，但鋪頭貼文宣野就算，唔建議郁手

正一傻閪 咁都革撚到命我跟你姓啦碌柒

你煩撚完未呀
360係福建幫架屌你老母
場運動講到尾咪又係支那問題囉
沒有一個中資是無辜的
你唔搞佢佢都搞你 你睇下國泰幾撚折墜丫

收皮啦，fucking幫打人唔使付出代價架？

唔能夠步黃背心後塵！
支持樓主

應該係黑警臥底做嫁禍

屌 我想推1000下

見到你話均真啲真係笑撚左
每一個公眾人物
每講一句都要諗清楚自己嘅言論同背景
美心太子女既然講得出怕咩承擔後果
速割話自己無揸莊有用咩
如果佢唔係靠佢老豆美心個朵會有今日？
而且啲蛋糕師傅都有哂政治審查唔肯寫啲口號
咁既然佢地都自我過濾哂唔差在唔撚食啦

點解謝安琪潛撚哂水
佢如果講一句支持示威者
唔只佢本人 佢老公都會俾人清算
大陸都返唔撚到啊
你自己慢慢諗均真啲啦

將中銀，建行，交行，工行，中信，永隆全部拆曬佢
千萬唔好拎一蚊一毫
因為有可能有記認

黃藍是政見黑白是良知又係你地講嘅，人地擺明撐黑嘅，搞佢都無可厚非啦

On9,對家同你講唔同政見就要死。你就講呢d

搞既舖頭都係離棄香港人既
渣哥夠比人淋紅油 藍屍都唔割蓆
反而依家打爛玻璃驚自己友割？
咁弱理念既根本唔係同路人

你咁講法全港都要拆
全港大把中資
中移動係抵死 但無主動搞示威者
利申不割

有人幫襯緊/擺緊酒（死黑警另計）就唔好搞
否則就冇意見

一定要清算

你覺得香港人見到有學生比犬射心口
對比有鋪路因為政見唔同被砸
會同情邊樣？
你估個個都係林鄭專關心死物？

財產損失啫，小事啦，又唔係人命傷亡

只係唔想大家心態變成兩極端

老實講, 出力文宣解畫好過話唔好做呢樣個樣啦
你睇班狗, 殺人都唔撚割呀, 仲話合理合法呀

遲下拆撚埋三中商

想做自由戰士定係係真暴徒?

樓主係左膠 完

香港人，可唔可以唔好咁善良？
相比班克驚，佢地謀殺都冇事啦

放曱甴入去美心 吉野家啦

你都on撚9

首先唔割席

你弱智定政治潔癖？
邊個話得罷食一招？
破壞又影響到觀感 又影響到你道德高地？
你心態不完美可改善
道德重要 但一定唔係首要

拿 講左同你唔割架

都話只搞紅底 有出過聲 有打壓港人既中資
你做咩硬係想話手足係無腦打砸呢？

咩叫藍企
就係你開口講政治都要滅你聲既企業

你放任呢d企業存在
遲早都係俾經濟命脈掌控你人生自由
到時唔好問點解撐警集會有二百萬人去

不如一早打壓哂呢d企業
唔係要企業表態撐黃
係要令企業尊重返員工言論自由
保持返中立
唔係用企業影響力去打壓人權

係香港人被清算緊嘅情況下重有嚴重嘅潔癖
真係比個叻你
你好清高有道德
但一有機會你估下佢會點對付你
佢地全撚部係哥布林黎架

即係噉
槍打出頭鳥
冇人話唔可以撐狗
但你撐得咁高調係咪摟屌先?

年紀大嘅人會分開黎睇宲

認識下大齡人士嘅代溝就會溝通得好啲

第一 唔會怪
第二 完全體會今日拆鋪心情
第三 要克制 唔好遠離群眾 唔好走日本社運衰亡路上

唔做 佢地都係屈你破壞
某班廢柴真係罷到食 就唔需要實際搞啦
日撚日排曬隊咁 後生仔

唔割，完

我明你意思
但事實係藍絲/政府點醜惡都好
現今法制已經無野制衡到
必要時有手足要獅鳥我唔會割

都係果句，俾大家知道條界線（唔係底線）點劃。

基本上國企加果班親自站台撐警既商家都唔使可憐

認同，唔好阻人做生意
一講到錢，撐示威者嘅淺黃都變色
諗下咁做有乜用，唔好人做跟住做

咪屌走同路人

講咁耐個重點係文宣丫

反滲透
既然係fb講野 可以無理解僱
奶共都要代價

出句聲畀人破壞就合情合理？好似中國抵制日貨就破壞日資商店？燒日本車？

反共
故出師有名

不過建議只打擺明係紅色既商家暫時
因為咁係反滲透

但係只係藍色既政見分別
我唔覺得要清算
除非佢地出手

On9, 開左槍都同情政府，你估個個好似你咁冇撚腦？

其實問題係, 你做之前應該開行哂文宣講你點解要咁做先

不過算啦, 依家有開真槍單野未有咁易造成輿論影響, 但依家要諗好點補隻獲先, 搵人做文宣先

狗仔幾時返去做狗

係咪有病 到今時今日仲可以話唔好拆人地鋪
真係好包容 友善 和平
繼續嘉年華式抗爭啦

其實出黎示威，又唔係參政，我諗咁多呢啲無謂野做乜？
如果呢個社會無問題，唔會有人不智到去因為政見就拆你舖囉
會個人都表達緊自己，而唔係做戲打政治戰
而出現呢類型嘅破壞，正正反映市民對社會不滿去到咩地步
可能論對錯佢地真係錯
但呢個錯亦都唔係單單就咁睇合理性可以討論晒

首先，又話核爆都唔割 咁你嘈咩姐？
第二 我地唔清算佢 佢地清算我地咁點計？
做咩姐依家？係咪又要開返電話燈唱今天我先？
尊重前線決定
唔好同我講民意 民意一早已經歸邊 黃開既就無可能轉藍 兄弟爬山 各有各做

屌，果然p牌都係九成弱智

其實拆撚哂中資都唔割
佢地根本就係共狗統戰機器
想掌控香港經濟命脈去滅聲
扮咩撚野商家

拆既目的係咩先？
你唔食都無權唔比人食
報仇？就係唔好比仇恨支配自己
利申不割 只係想大家諗清楚

唔係想屌走同路人
但對方武力升級 左膠仲一直抽後腳
要屌既根本係左膠而唔係勇武手足

講得好，左膠咁撚大愛，點解唔出黎幫手擋子彈？

哩隻係狗/五毛嚟，大家唔好畀佢煽動到

講左，根本香港做生意有些少規模那家大大聲咁講自己黃絲？大快活都唔敢啦，聽日大陸業務即收皮。如果亂攻藍絲和大品牌仲要實際破壞，即係推更多資本家甚至搵錢之上的普遍香港人埋對家，我們消費者不滿意品牌大可用文宣用消費者力量，實際破壞以後只會令更多商鋪關門。

今日大量商場街鋪關門看來很合理了，因為示威者會破壞店舖特別是內部。街坊都無得落街掩護，到時誰蝕底？

睇下巴打個post

呢一個係長期抗爭
我地要做既係 一步一步
排除支持黑警既力量

知唔知咩叫攬炒？
做人做生意都須要為出賣良知付出代價

你以為出晒聲奶共仲可以係香港搵食 無代價？
佢出得聲奶 炒黃絲都係碎料
人地日資無講野惹事 同呢邊既係唔同
你分番清

條底線就係唔搞黃/中立既人同商鋪

完

同埋依家開藍商戰場開到咁行, 手足應付得黎咩?
會唔會分散可以用黎對準政權的精力呢?

分精楚主次係好重要, 你打爆一百個藍商都唔及你拆一次政府建築咁有威力

一諗起國泰就唔覺有問題

咁點撚解國泰咁多人比人炒，咁多政府人員出黎集會比人停職，依家係對家搞串個party 先

只係想呢個風氣惡化前 糾正一下大家既思想
比左20條友話我潔癖同左膠 但我唔介意

傻鳩樓豬
出呢個post已經代表割席

當極權變成事實

拆藍鋪其實冇效果輿論壓力又大
而且我地已經開得太多戰線
又支共又政權又黑警又藍絲又福建幫又元朗又黨鐵又美心....

低質五毛
用吓腦先搞分化啦

同意, 要分清楚主次

呢個就支持
講明拆中資

只係藍色講下仆街野唔係出手打交
都唔使清算
罷買罷食就夠

一句到尾
奶共又唔洗負責既話
咁好快無商店會支持我地
因為可以食兩家茶禮咁筍 仲洗咩講良心
罷食係有用 但最有用係連生意都做唔撚到啊！

各有各做

港府就係米都叫你暴徒姐，外國係睇得中立d嘅

可以數臭佢，叫人罷食，宣揚佢哋既惡行，但破壞就真係over左

唔啱聽，但推

長期罷食好過一次半次搞舖頭

講明先一定唔可以拆大公文匯東方住
佢地係記者
香港嘅第四權係我地嘅武器
係未有充分向外國文宣佢地係做fake news 嘅之前
我地唔可以拆自己金漆招牌

呢d副本門檻好低
打爆一百間鋪都易過摸到中聯辦

想生意做唔到唔一定要拆既, 你入去坐成日都得啦

其實今日拆嘅都係中資同美心
不過應該定返啲rules出來就真 唔搶錢 唔搶銀行
唔好被反利用 睇下班狗點守

非常同意 説出心聲

Agger 吉野家唔駛
但美心要！

拆美心/吉野家, 唔排除會令到D跟得無咁貼的人覺得示威好似變左質, 但要明白每一次, 狗狗同政府做既衰野的effect都會>>>>>>>> 呢d破壞店舖的感覺, 因為實在太過份, 所以失民心就應該唔會, 會更加憤怒就真
反而呢幾個星期的衝突會令d淺黃的和理非唔敢出街

幾年前叫人用汽油彈都係比人話5毛
今日用就係英雄 睇你眼界去到邊啦
如果你仲係覺得依家出黎既人係會比人扇動到既 你真係檢討下

中立個班 話就話講道理 但其實都係藍絲

我親戚就係咁 成日係親戚group 到放埋D 對黃絲不利既fake news 再講多句 唔知真定假 係到遊說其他親戚變藍絲

文宣要補充囉
係唔夠文宣
好多人唔明

但係一講中資就明
最多唔同意但係明白好重要

但回報同時都唔高亦令我地既輿論戰線加重壓力, 上面都有人講過, 一個唔覺意就變黃背心架啦

警暴無止境咁提升
國殤破壞幾間中資玻璃，唔覺有咩問題，又無發生搶劫既事，已經好好表達所針對係 中資企業。

藍絲見開槍仲表揚緊果隻狗。

抹黑同唔支持差好遠

收皮啦屌你老母，你啲po 係問畀on9睇㗎

同打藍絲一樣
增加對手陣營/潛在陣營 打擊自己手足既成本
所有參與打壓手足既商家都要付出沉重代價

Yes
講主次美心、福建幫一定要主力抗爭對象
福建幫就因為斬人
而美心大子女因爲唔止立場唔同
仲要去聯合國發放fake news
已經唔係立場問題咁簡單

on9
依家咁多企業大大聲出黎撐中國撐警
有幾多由中共用政治手段迫出黎?

渣哥比人淋紅油
蘋果記者比人打
區議員比人伏擊
立法會議員比人拘捕

種種跡象話比你知
要撐示威有代價
但你就想藍店撐警無代價?
你對唔對得住上面所有人?
你對唔對得住比人拉晒告緊10年既示威者?

乜野籌碼都唔拎出黎就想講人談判

開槍係合理合法
警：不割
你？

黨鐵有名你叫 公共交通工具
商家我都認同樓主講法
主力打老黑旗下商戶

其實仲有一點, 如果想繼續玩藍商戰線既話一定要建立一套原則同行動標準出黎, 因為藍商真係太多啦

同埋岩你老母，讀完小學未啊？

為求利益舐共，助紂為虐，唔係無代價！
叫共產黨員黎香港幫襯你囉

對準政權警暴，唔好偏離左目標，藍絲藍店冇傷人就唔好動武

我建議呢刻係專打大間紅色
一望個名就知係紅色果啲

計我話唔好拆 日日上連登睇住有人被拉 之後對家咩事都無就最好

岩阿 特別國際文宣
香港人其實冇乜野 唔攪到佢開工理撚得你
但要同國際解釋點解咁做 如果仲想係現有模式中抗爭 否則好易步黃背心後塵
同埋而家有中槍手足單野 絕對係升級嘅時機
呢個人血饅頭就算再痛我地都要食 唔係對唔撚住佢

人力就有限既,與其嘥力做啲可以落人口實既野,不如留力搞啲中point啲既野啦.唔好越行越偏,對準啲,政府建築,建制派,狗鐵.
藍絲留返俾和理非搞啦,罷食罷買罷消費.
勇武搞啲和理非搞唔到果啲,好唔好?分工合作

岩岩北角有兩間酒店，其中一間係如心銅鑼灣海景酒店，比人揭發報警拉示威者。樓主係咪仲覺得你唔搞人，人地就唔會搞你？

黑警亂開槍都唔割 你有資格割？去醫院搵中槍個位兄弟講割蓆lo

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

打咁幾次都夠震懾對面d支持者
表明我地唔會排除呢個手段
破壞所有無理打壓示威者既商鋪
絕不割蓆 不自我設限

你都有道理

分化撚一到12點後就蒲頭

我就係憂心個外觀會變黃背心或者日本
不過本質應該無問題唔會變
大家都係追住中共打

同意拆黨鐵

我唔係講緊我自己
係講緊其他老野淺黃和理非
無體力出黎衝 但會其他幫手果啲

我就唔割嘅
但日撚日都要幫你班燥狂撚抹蘇州屎
場抗爭要行落去需要智慧

唔好做啲文宣手足都兜唔到嘅野好唔好？
黑警開槍，但有麻包袋唔去做
搞舖頭？
仲咁撚大聲？

用下腦唔該

拆之前貼定文宣咪得

所以搞左人地先？
我同意唔到

除左人人都知係紅色資本既紅色企業
咁我會支持

冇錯 光復香港 時代革命

扑下玻璃都屌晒鬼 仲話要攬炒

唔同立場就拆舖 = 民主

你咪濫用左膠呢個字

搞舖頭真係低招 畫面比外媒睇到都唔好睇啦
仲有手足叫周庭用日文幫手解釋

大J幫大家抹蘇州屎 唔代表大家可以繼續搞舖頭

為左成場運動 呢個真係唔好再做

黃背心其實衰變質 我地一定要堅守一點 唔好搶野 唔好拆錯店 咁就ok

佢哋唔係唔支持手足咁簡單，佢哋係支持暴政，打壓學生民主自由嘅既得利益者，係幫兇。

屌你收皮啦
要屌走紅企業係基本

就係要令呢班人蝕錢呀，你罷食根本不痛不癢

不分 不割
你黎講笑
你都講得出理由
又唔係無差別攻擊
點解唔得
小小野就想分化
今日無做錯到

我只能夠話藍絲黑警可以比我地更無底線 係因為佢地有3萬警力 有槍
除非我地都有3萬手足揸槍 否則成日做野唔好睇係會導致收皮

咩叫攬炒呀？

蘇州屎你老味啦，依樣野文宣要拆一定得，人地搞我地鋪頭，今日甜一刻黃店比人查左幾個鐘頭，根本就係打壓商家，我地唔反擊既？
咪成撚日話自己唔割唔割然後精神分裂咁屌手足，望見都想嘔啊

民眾唔會分到你破壞美心吉野家同其他店分別有心有力點解唔打狗？

好撚老實，你唔拆佢咪姐係間接幫緊佢地，佢地錢照賺，班大陸到時咪又係會搞鳩我地

睇住一陣又俾藍屍cap你圖

放去佢地Group打飛機啦，加密啦唔該

成班人比憤怒沖昏頭腦
呢場運動注定失敗

佢好似話手足做雞

我唔同意
美心佢抹黑同路人嘅層面真係好嚴重
唔通有權有勢就可以買起公義亂講嘢?

政見唔同一回事
因為咁而炒人 抹黑人 嘅話, 呢啲係極盡卑鄙嘅白色恐怖, 呢啲商家係要率先攬炒

如果社會無公義, 追求自由嘅人民要比白色恐怖打壓嘅話, 呢啲有份炒人抹黑人嘅仆街商家好應該被私了制裁

係囉 入去坐霸住間鋪坐成日咪得囉

你係咪未撚訓醒呀on9

就係要令呢班中資/親中既蝕錢呀，罷食根本冇作用，惟有令到佢做唔到生意/維修先可以出血

之前佢地個編輯po左撕紙狗就比人炒左
呢d篤灰行為就唔可以搞?

商家先係最比到壓力政府既
你地竟然話唔好搞商家?
口講攬炒唔係天真到淨係攬政府同警察黎炒呀嘛?
訓醒未? 做人唔好咁天真得唔得?

如果你地所謂嘅升級只係罷食
但好似渣哥咁出到黎要擔心比人斬間鋪比人淋紅油
我開鋪既話都揀撐警啦
罷食除左養心殿其他都廢既
但撐示威隨時比人打比人恐嚇比人搞

如果做到個風氣係老闆炒黃絲員工無事
之後邊有人企出黎?

no comment

我認同 文宣都好難搞
但比人屌

我覺得就算幾不滿都好，唔應該針對班富商有錢佬，
要對準政權，而且官商勾結成因本來就係出自政府到。

由點名誠哥開始，去到建制派開聲批評班首富
中共想搞階級鬥爭個劇本做到出晒面，想轉移群眾對政府既敵意去商人到

所以幾憎藍絲都好都要保持冷靜，而且比起警黑勾結白衣黑幫襲擊市民。
班有錢藍絲只不過係出下口姐，仇恨都應該要分輕重平等對待你既敵人

Agree
大部分藍絲都好自私 只在乎個人利益
搞佢地鋪頭就係最好既懲罰
一定要懲罰藍絲鋪頭
如果罷食係懲罰既開始
搞店鋪就係懲罰既第二步曲

好多香港藝人/生意人撑香港人被共產黨制裁
咁撑共產黨既生意要付出代價都叫對等
你企咩立場都有相應代價

你可能話罷買就ok
但共產黨的制裁手法係可以搞到被制裁者無法經營而迫佢屈服, 國泰就係例子
在雙方權力不平衡情況下
攻擊呢d鋪頭我覺得ok
但一定要做好文宣話俾人聽點解要攻呢ｄ鋪頭

我相信樓主都係同路人
如果可以, 盡量對同路人語氣好d
始終我地要擴大支持
而唔係屌走同路人

沒有暴徒, 只有暴政

On9樓豬

美心抹黑手足，呢d咪叫傷害手足囉，唔一定出槍出棍。對場運動傷害可能仲大 唔好俾佢覺得鳩up冇代價

你太撚多包袱喇
係被罷食杯葛既時候佢地已經想打死你班友啦搞到佢無生意做
一係唔做一做就全力做唔撚好咁多if then else
對敵仁慈下一個係你自己受害

同意打中資 但跪低既企業我覺得可以放過佢地

唔好亂拆錯店就得

所以就係做符合標準既暴徒？
佢地標籤還佢地標籤
同大家點做係無關係
如果大家既行為係受佢地標籤影響左右
咁都算係失敗

唔講咁多
你自己睇下盧偉聰咩叫真唔割蓆

真心吉野家同美心個老闆係仆街,但原則上同示威者無乜真正呀齒印,無乜必要人地個老闆講兩句就要拆舖,如果係咁要拆嘅舖真係多到數唔晒.同埋個觀感(D黃絲最Q在意呢樣)真係唔好睇,太似無大目標就搵D細目標搞咁.

躝開啦 死左膠係度阻頭阻勢

革命不是請客食飯
就住呢樣就住嗰樣 就就就就你老母咩

大家排排坐唱今天我畫面最好睇
由一開始搞黨鐵畫面已經唔好睇
咁黨鐵係咪就咁算？
美心去到聯合國抹黑香港又算？
請舉例世上任何一個國家對抗極權而又畫面好睇
唔好咁傻啦好唔好啊

咁樣先有助香港進入戰爭狀態

其實玩落去慢慢變成本土戰爭，手段既野外人都唔會太在意
因為都已經變左做意識形態既對決
佢地點都係企我地呢邊

你要咁諗都無所謂既, 反正我唔打算割亦會繼續幫你做文宣, 但希望你知香港唔係淨係得連登仔, 做抗爭係打仗之餘亦係政治遊戲, 意味你一定要人撐你先可以繼續玩落去, 更甚地講係現有既和理非手段用到盡之前連文宣都未做好之前就隨便升級會面臨好大的風險。

情緒行先有時會係優點, 但大數情況都係缺點

美心出國唱示威者我明.....但拆吉野家真係唔完美......

對返準個政權好無？
要拆就拆左政府同保王黨先

岩聽

當一個人去到無底線就講咩都無用
遲下個政府再無底線唔知係唔係可以打劫？
做埋啲不切實際既野去發洩就同popo一樣搵籍口
成日陣係圍埋係到打飛機無用架

送彈藥比對家

on撚9
請善用不推文回覆

認同 但係依家唔係講有冇道理嘅時候
折撚左先講啦

文宣解釋度

共產黨制裁香港公司係可以用令佢無法經營的方法迫佢屈服
國泰就係例子
我地單單罷買呢種制裁根本就唔對等

所以文宣只要解釋到呢點就ok

同埋大家盡量語氣好d
唔想屌走任何一個同路人
兄弟爬山, , 方法唔同, 各自努力

好簡單 時機未成熟 唔夠人啊 你夠幾十萬人搞就話 得過丁屎咁多 點對抗

係佢地心目中 最和理非都係暴徒
毫無參考價值

Push

咁黨鐵又拆唔拆得🤯

我就覺得只要唔係無差別咩商店都拆就得
當然，有冇足夠論述係另一回事

你同1911年國民黨講底線
你同1949年共產黨講底線
唔差在同埋法國大革命啲人講底線
唔好呀 唔係入巴士底監獄呀 我地唔好冇底線呀
我地係度打飛機冇用呀咁啦

屌你老母弱智
時代革命呀依家 底線 冇架喇屌你老母
仲和平示威呀呀下 訓撚左4個月呀你？
外國示威見舗就打劫呀 我地已經針對性架呀屌

割完講句核彈都唔割就以為冇割

或者set一個攻擊時限，到咁上下佢又再做乜咪停手
講真香港十間企業九間藍，越搞越多，文宣輿論戰會頂唔順

打壓係用打壓方式
唔撚係用武力搞鳩佢架

你可以入去搞壞佢啲枱櫈
可以倒蟲落佢舖頭
可以倒啲勁臭嘅野令佢店發臭 啲人聞到唔開胃咪唔食囉

點解要揀最難睇又犯法嘅方式？

睇你語氣真係未撚拆過蘇州屎喎
文宣組太勁所以唔撚駛用腦？

做豬隊友仲聲大大

今日拆舖已經有人拆緊彈
無人要割 但唔該做啲高招行動比文宣去宣傳，好過佢地用呢啲時間去拆彈

我覺得樓主無講錯嘅
但唔係譴責手足搞美心
我只係覺得直接搞狗屋 , 禮賓會更賞心悅目

我識咁講係咪好叻呀

學下盧葦聰，點都不割席

今日有手足比人喵心臟射喎
係咪覺得民意會逆轉
係咪覺得唔洗搞幫兇？

我認為應該只拆美心 不拆吉野家
因為吉野家其實冇咩大動作
而美心嗰條友上咗去聯合國做共匪打手

推
國際傳媒點識分藍舖？

其實唔洗講咁多廢話
去到今日藍既藍黃既黃
唔會再因為你做左啲咩而變
講完
拉post

當黑警開鎗都可以講成合理
咁拆美心同吉野家都必需講成合理

大家諗下文宣點做好過啦

係咪打war game 上腦
一d大局觀都無
短視到 成唔到氣候

撐警係政見？

就好似以前咁 班藍絲乜撚都唔驚話斬人就斬人
自從神獸出左世之後已經小撚左勁多呢類野
有d仆街未見過鬼係真你唔怕黑架

咁姐係要無底線？咁唔該唔好放完火就放架燒防車入去啦 又想放火又想要拎光環？咁搞革命重夠膽同外國比 你唔好笑死人啦

同意
我都覺得 OVER 咗, 不過睇完都有啲爽
我只係擔心會有更多唔好嘅行為硬塞落抗爭者度
我哋有時都真係需要理性咁檢討吓

我見住身邊有黃嘅人士開始變藍, 原因係破壈黨鐵, 我用咗好多時間同証據去說服佢, 希望令佢理解, 暫時成績唔太差

黑警死撐講大話, 我哋唔可以咁, 唔想變咗佢哋, 做番啲針對政權嘅事
唔理想, 有待改進

香港人! 加油!
黎明好快會來到~

如果要針對美心，最低限度都要定條線，到底想美心點樣？
迫伍氏家族出售美心股票？
直至伍淑清撤回言論？
名義上姓伍嘅係美心真係無職位，美心真係無得代佢道歉。唔好忘記美心另一個股東叫怡和，而且美心及怡和呢兩間機構起碼一直都無打壓呢場運動，亦沒做什麼止暴制亂的聯署。

P牌推唔到

拆一兩間好啦,唔好搞到遲d成條街拆哂呀

乜撚嘢政見呀?
撐警亂鳩咁嚟係政見?
瞓醒未呀

總之唔割
你點諗我唔想知
但你想知我點諗
我就話你知唔割

善用「不推文回覆」

你上面講個三樣又點樣好睇合法呀

美心唔算中囉！

雖然唔啱聽 但係樓主講得有道理
坦白講 依家嘅行動開始變得漫無目的
唔好因為仇恨而令到自己變成真正嘅暴徒

屌係咪咁多人訓左幾個月
吉野家都仲話得獅子狗呢單相對較細仲有得諗
美心係直情上到聯合國抹黑都仲敢話冇事
仲大穫過出聲明撐警奶共呀

周大福珠寶係新世界

咁前線係未又要破壞, 之後順便分分鐘比人搶珠寶都唔知-.-
我都唔明宜家點解會搞到咁, 係未唔同政見就要破壞先

唔洗拆 根本無人幫襯 唔好比借口佢拎到資金翻新

咪撚傻喇，學下 popo 人地就真係開槍都唔割喇

此post已完

你自己係唔係有啲精神分裂？可以搞壞佢啲枱櫈係你自己講，其實一樣好撚難睇
講到尾前線針對緊既係中資，依家件事慢慢變緊係對抗赤化，對抗紅色滲透，其實可以完全唔離題，你講果三種我都好贊成啊，只係可以加埋今日做既第四種，一樣無壞，仲要話人地係豬隊友，最撚憎依啲扮哂野針死一種行動既hihi

On9 個啲死物黎
點樣同獅鳥個case比？
好心去到呢啲地步就咪撚再一日到黑攬撚住道德高地
你唔想人拆舖咪唔好講仆街野做仆街野囉

本日笑話:唔好輸國際輿論

香港人就係衰在唔夠狠心

我幾時有話要搞左人先？我只係講呢啲藍色企業，絕對係會無緣無故搞示威者在先

今時今日，和理非都進化咗好多
你要私了，和理非唔幫拖都衝住過黎幫你開遮擋鏡頭
樓豬仲停留係左膠思維

我反而認為吉野家算係第一個中資先峰去做白色恐怖，一樣係衰

支持
如果第日有臥底殺去爆其他舖 ,搶劫物品又入我底數點解

SSP賽後檢討 一齊討論下

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

任助長政權嘅延伸就係且標藍店仔嘅話邊個得閒搞？所有支持支撐政府嘅企業特別係中資喇喎

成班弱智提出左私了商家既問題
乜野國際觀感唔好
乜野對準政權

但係就無諗清楚如果唔咁做會發生乜事

美心係國際篤灰已經夠晒賤
吉野家只係因為一個獅子狗po炒左手足
如果咁樣都唔搞佢地
只會令到無人再敢出黎撐示威者去晒撐警

現實d講
點解國泰匯豐雙雙跪低?
因為極權令到佢地唔跪就做唔到生意
佢地咪怕, 怕咪炒晒d手足
無晒黃絲, 乾淨晒
咪可以繼續做生意

相反企係示威者個邊既
比人淋紅油, 生命威脅
區議員, 立法會議員, 記者, 商家
都受過大大小小既攻擊

依家對準d支持政權既pk
呢班智障就話唔好睇
: 唔好因為政見炒人
: 唔好因為政見破壞

咁做唔係要punish政見唔同既人
係要話比d商家知唔可以亂9咁炒人
令到手足可以企出黎抗爭
唔洗受到白色恐怖打壓

但你班天才就呢樣唔得個樣唔得
有一日無人罷工罷課
有一日無人再咁遊行
唔好問點解
因為你地有份做成咁既環境

係, 咁做永遠唔好睇
政府永遠都係污糟
但就係咁樣先可以贏
依家只係極之小既問題
如果咁都接受唔到想乾乾淨淨咁贏

咁 ok

革命首先要有槍 你有未？
有軍隊未？ 冇你憑咩學人冇底線？
popo冇底線係因為最大武力係佢地度 冇人敢出聲 你又有d咩本錢冇底線？
我知大家好憤怒 但唔該認清自己實力先 周圍開戰線好易收皮

無搶劫呢樣真係極重要
被popo老屈再算

我都唔知佢係度噏緊乜野

不過搞完人之後，比人搞返轉頭，就真係唔好扮無辜

呢個post正負皮都一樣多，就算主意已決要做都要set行動守則

同埋今日拆鋪頭文宣都仲兜到一下嘅原因，除咗黑警開實彈轉到視線之外，仲有就係佢地一早落哂閘冇員工同顧客，但如果有顧客喺度嘅時候就真心唔好輕舉妄動，齋死物同有人個處理方式都唔一樣啦

唔係為爭取咩中間派/淺黃支持。

係如果人地立場不同就破壞人地財產，呢個行為根本同我地爭取嘅民主自由公平平等有矛盾。

講出黎預左俾人屌左膠。但我支持反擊黑社會/ 人地出手要還拖。

認同 除非佢講到出口支持開槍 如果唔係我覺得要小心揀對象
btw 燒嘢小心啲 燒到上面民居唔係咁好

要做野唔係問題

但係要事前事後文宣做得好
大家都明白發生咩事

負評係我留俾你嘅

只係一班都係真心為香港好嘅廢老想提吓前線手足, 唔好下下話左膠先
今日大家都好憤怒, 希望大家能夠理性啲再去繼續抗爭

我呢個左膠廢老响度衷心咁耐以嚟為香港努力嘅年輕人說聲多謝 !

唯一可以做就係捐錢去星火

搞美心同吉野家唔覺有問題喎.
依家明明就係對準政權. 點會冇目的.

核彈都唔割.

爆玻璃係刑毁喎 捉到唔係講玩

倒蟲倒臭味野，同大陸哩瀨屎一樣
整壞啲枱同桌面塗鴉一樣
影帝上身做完走埋職員都未發現啦

佢餐廳啲設備耗損高 條數仲甘過你罷食佢十9 飯
（玻璃同理 但性價比不高 最好揀其他目標）

要做就做安全少少 仲要無畫面藍尸無得做彈藥
正如而家啲人喂食閘大大一樣
低風險高回報

推唔到都要推
原因係
對準政權呀屌你
要搞就搞黨鐵搞公家嘢

罷食藍店就夠
目的係要佢啲高層年尾冇得分，對自己言論負責任
吉野家美心都有大量黃手足打工
日日驚比人搞舖頭大失支持呀

要小心

有啲臥底狗帶風向叫手足去爆金舖

咁咪係文宣工作
我無話唔洗去解釋
我前又出後又打Twitter

但如果前線唔做, fine
做左, 幫手解釋
咁先叫做唔割蓆
唔係一邊利申唔割一邊割就等於唔割

噴油ok，拆店唔太好，好似藍絲用口比人噴油我覺得ok，佢用手我地以武制暴，道理一樣

諗野係咪一定要咁極端咁無腦
如果個腦真係先天不足

呢啲杯葛藍絲店嘅野可以交返比和理勇手足做

唔會咁撚傻啦 有都實係班卧狗做 如果係為錢既呢場運動一早完結左啦

左膠禍港

攬炒唔係得個講字
仲想用理念去感化人
食屎啦
我地唔升級 班仆街都會升級

就係因為有矛盾 所以先會流失中間派淺黃支持 兩樣嘢有關係的

我無回到你reply
不如你碌上少少
睇下我個reply
理解下人地點解要咁做
如果唔同意既
提出可行建議okay?

仲停留係左膠思維就真係輸喇.

Agger. Push

要贏係要得到多人支持 外國支持係要比人知道香港政府幾咁無能腐敗 唔係諗住可以同一個無底線既政府同佢一齊無底線 你無底線既代價永遠多個政府
話打爛一兩間鋪頭要佢地知道代價講得出要幾無腦 我撐完中 係大陸開番兩間拎下上面著數好過啦。
做埋啲唔好睇既野真係除左可以發洩不滿之外可以達到咩目的

要唸埋外國睇法 比人話我地偽民主點算

佢地咪又係咁諗, 專拆名店係針對有錢佬同外來資本, 諗住已經有節制, 無拆錯店, 但最後點呢? 變埋趁火打劫

我唔同你講你點阻止唔會拆拆下火上腦變打劫, 但你點阻止黑警派鬼順手牽羊屈埋落呢邊? 我係班撚屌一定咁做, 你都開撚左個頭, 下次我就派鬼去拆店兼搶嘢, 咁你點算?

呢個就係點解唔可以物理破壞私人舖頭其中一個嘅原因, 你咁搞法, 會有太多位畀對家入, 而且出黎效果好肉酸, 對國際輿論好不利

成班人次次都係火遮眼, 對手癡孖根亂鳩黎係佢地嘅事, 我地唔可以咁做, 係唔fair o架喇, 但呢個係現實, 香港係自由港, 話知你係中資美資定巴資, 都可以做生意, 因為資金背景同政見不合而破壞私人商户,同對大陸班傻鳩反日反到走去鳩拆日資店有乜分別?

物理破壞政府建築物可以計對準政權, 攻擊黨鐵都可以計, 佢實際上唔算係私人企業, 而係半公營企業(政府有75%股份), 加上黨鐵有實際行動助紂為虐, 呢啲要frame要spin唔算好難; 但私人商户唔係, 最多有職員鳩噏過兩句同送飯畀黑警, 你物理拆撚左佢係不成比例, 而不成比例嘅行動正正係黑警問題根源, 呢邊一樣咁好難搞

希望你地瞓醒之後, 可以冷靜啲諗下, 呢種行動對成個運動係咪弊大於利, 定利大於弊

睇睇#583

係拆應該拆國企，直接紅色資金，咁都重講得通，唔係因為政見不同

岩啦 ， 念力咁屌死啲狗 ， 拎盡哂道德光環 一邊維持社會安寧 一邊抗爭 。冇事既 啲警察唔會射去民居既
藍絲就一直逼害緊我地 同中共逼害啲異己一樣 ，有時唔撚明你呢啲香港人係咩心態 ，咁你比個可行既建議我係贏到既 拎哂所有人支持

唔好on9, 做乜都支持

連登仔要認清一件事
就係你地勇武派從來都唔係majority
民意都唔buy仲做埋d極端野 比人影到
你叫淺黃/中立點認同支持你
完全同社會脫節
你以為幾十人打爛下玻璃 商家佬會驚到瀨屎
人地身家幾多 洗幾十萬整翻玻璃算乜嘢
真係不要太天真

同意
我敢講香港一半以上連鎖鋪都係藍，咁係咪要拆曬佢??
畫下graffiti 冇咩所謂
但係破壞私人財產，同爭取民主自由有咩關係呀?
大家醒啦，唔好比人利用開實彈事件黎帶風向
唔好唔記得黃背心喪落既原因，就係因為D人去破壞人地鋪頭同埋搶劫
唔係左唔左膠既問題，係唔想場運動因為一事意氣而輸呀

先唔講有分淺黃深黃，淺藍深藍，除左本地，國際都望緊我地

我想講班阿叔阿嬸其實真係唔知美心之類既做過乜
甚至外媒,外國人更加唔會知
佢地接受資訊真係好傳統,一知半解
就咁拆檔佢地就真係當拆鋪
唔好當自己知就以為全世界知
勇武完,文宣要做既就係解釋點解要做
即係幫你地兜
當然家下民意都默許大家做破壞
但觀感唔好變到黃背心咁,任意破壞
同埋正如樓主所講,破窗效應
你想拆幾多野?感覺會失焦,只係每次出黎除左拆鐵,仲搵下藍絲map有咩去破壞埋咁
係就係爽,但意義係

政權係由上至下組成架
政權支持者都係政權嘅一部分
又話瞄準政權？

雖然兩間罪不至拆咗佢
但方向絕對正確

搞中資會更好 隔離po有手足幫啲中資裝修完之後
噴翻Anti-Chinazi

唔支持但唔指責

點都唔割 但過完今日麻煩諗諗

吉野家美心呢啲衰多口做多咗
杯葛以至最盡噴油都算
你話爆啲藍到癡線 鄉黑底嘅鋪我絕對支持
但呢啲表次態就收咗皮嘅 係咪要去到咁盡呢

有好多人話將藍店打爛佢等佢做唔到生意
呢句嘅邏輯推理真係唔該冷靜下自己再諗諗
唔好比藉口自己亂撐

你想講目的係可以拎到商家唔敢亂炒人？
你覺得打爛去鋪頭幾塊玻璃就成功有阻嚇力？
究竟要幾天真先得。一個弊多於利既做法你不如可以叫到全部黃既人唔去食先啦

我就支持貼連儂牆同噴下油嘅
但拆私人舖真係好撚大鑊, 我係黑警班撚屌實順手燒埋佢同打坊劫, 然後屈晒落去, 玩大啲直頭自己派人cosplay呢邊, 然後拆完放火再打劫一take過

咁多巴打講嘅其實都係一樣嘢: 物理破私人商店對我地好不利呀大佬, 呢啲嘢好practical, 方便對家老屈又不利國際興論, 你想像下, 見到篇報導, 第一眼就係一幅拆店圖加句相關title, 定見已成之後好難搞

認同，明大家好嬲，我都一樣，再諗下天琦對我地講咩，拆人店究竟係離我地目標近左定遠左？

唔太好，可改善。

認同，誘唔拆鋪都比人鬧左膠，遅d 走搶劫中銀唔同咁都要支持？

好明顯你無做過生意
一間鋪本身profit margin有幾多?
營業額當中可以只有幾%可以袋做profit
誠哥都開聲講過佢賣百佳係因為利錢少

一間飲食鋪如果開唔到鋪
要整返玻璃整返好d枱先可以做生意
加上人工同糧要照出
唔好彩食材有d可能會過期要掉
呢條數唔只係你口中既幾塊玻璃

幣多於行? 你都未計岩個利

大愛撚真係好柒煩，爆佢哋係要俾佢地知奶共撐警嘅後果，而且會陸續有黎。

呢樣真, 之前無做過, 都比人叫咗暴徒咁耐啦！ 何況就算唔搞藍絲舖頭, 藍絲咪照樣用盡手段搞黃絲既舖頭. 一路以嚟, 黃絲不嬲都唔會無端端攻擊藍絲, 但藍絲暴力傷害過黃絲幾多次? 有啲野, 你仁慈對方就會食住上, 得寸進呎, 適當咁打擊吓佢地, 令佢地無咁高調同囂張, 都係好事, 自從開始有神獸鶳出現之後, 藍絲暴力傷害黃絲既次數隨即就低咗好多. 今次搞藍絲舖, 就算改變唔到老細/高層既態度, 但至少令藍絲既同事或上司, 未必再敢咁串同咁高調欺壓黃絲同事/下屬, 甚至之前當住著黑色衫既客人面前叫人地做曱甴既果 D 售貨員都可能因此收歛...

你學好啲香港話先黎扮香港人啦，大陸閪

呢d叫上綱上線
無論行動係點, 根本一直無人為過錢行出黎
更何況根本無人提出到有效方法阻止狗扮人做所有既野

賀佢老母得把口？

比人㩒住黎打3個月
就係因為太善良 對敵人太包容
依家終於識主動出擊喇
從來唔會有人話拆鋪頭係岩
不過到依家仲理民意/輿論
只可以話樓主心態真係要進化下

純粹係成本問題
係咪都要畀人濫捕坐十年嘅
都要做啲真係憾動到政權嘅事

拆舖可以做到咩?
就單單因為藍絲係咪都會話示威者係暴徒所以做咩都得?
商界同政府關係千絲萬縷
畀盡你爆到一千間向極權低頭嘅商店
對佢哋嚟講根本不痛不癢
唔使半年繼續開開心心玩地產霸權

示威者做嘅係反極權
唔係破壞
只希望大家都有呢個共識

係，公開撐警撐政府就要死！白色恐怖要還！對家不停比白色恐怖我地我地都要還牙！

無錯 你只係會打擊到食物鏈中低層既人
你以為上面管理層同d股東會肉赤？
你想制裁既大粒佬根本不痛不癢
睇野唔好咁短淺啦

同你講都哂口水如果果啲錢換到係大陸發展擴沖既機會一個商家點投資自己諗啦。講到咁有用唔該你開個post講下有邊幾間大既中資去搞下添啦

班藍屍已經唔講頭唔講尾用破壞舖頭片段來抹黑
很多港豬都信左係無差別拆店

左膠死開啦！反中共呀依家！中資9成國企！
360 係福建幫呀on9仔！

建議你同支共講可唔可以唔搞香港人先
我地再考慮下搞唔搞親支企業

抹黑手足唔係政見問題吧？

我都建議打中資好過破壞美心連鎖店和吉野家，罷吃已經對它們最大懲罰

你以為自己革命for 加人工咁小事啊
你同中共戰爭緊你比錢佢繼續打你？
宜家係戰爭

屌宜家啲狗去黃店拉人呀
你仲喺度維護呢啲親支那公司做乜鳩呀

爆商家距離搶劫不太遠，黃背心如事，爆政府野冇意見，商家真心唔認同，可杯葛抵制，但爆私有財產只會失焦點

淺黃/中立會幫你擋手彈tg？
手足比人打到仆街 淺黃中立去曬邊？
唔係想分化 而係到依家仲理民意
仲理佢地點睇而不斷限制抗爭手段
係永遠都唔會贏！
爛幾塊玻璃就唔支持？ 咁唔好支持啦
為死物而默哀同林鄭藍絲有咩分別？

底線係 私了唔攞人命 就點都唔割

如果咁都叫唔洗諗
咁d商家無成本炒黃絲去奶共咪更加唔洗揀

佢地換唔換到發展機會得唔知, 上面大把奶得更勁
但佢地為左奶共要付出既就有數計
直接輸既咪就係班股東錢

我comment唔係要特登搵中資出黎打
係指前線打左美心同吉野家都唔應該咁比人係度怪
文宣打唔到? 外國唔好睇? 花多d時間去Twitter la

你講緊呢d其實全部都可以告邢毀

所以你覺得拆左美心同吉野家，場運動就會贏? 個邏輯係邊呀??
你都識講國泰同匯豐都跪低，以你既邏輯係咪要拆曬佢地呀? 咁CCTVB 呢? 仲文匯大公呢?
你一出街，起碼一半以上大集團都係藍既，咁係咪要拆曬佢呀?

根本唔係好唔好睇既問題
黃背心大大個例子係度，咁樣搞商店係冇好結果
你就屌人智障、PK、左膠

要搞紅色資本有好多方法(杯葛、噤飛、噴野，仲有好多空間可以自由發揮)，你就偏偏要揀個方法係要送個大禮比對家文宣既

blocked

你口中嘅權衡利弊淨係喺錢到
咁一定係利大架喎

其他方面唔洗諗？
民意形象以至成場運動嘅焦點呢？

唔撚洗同我講咩大愛撚/「依家仲講民意歸邊？」
我重申 你拆鄉黑鋪我絕對支持
最緊要出師有名 而個名係reasonable
你講返比人聽/說服自己嗰陣都容易啲

美心吉野家呢啲撚屌對我嚟講只係魚毛
你以為好多人知爆鋪個動機 咁只係你活喺連登世界
真實情況下就係好多人都覺得係單純破壞
最後就係小撮人圍爐 你如果係想咁 咁咪即管繼續

Again 呢啲得把口 表一次態就收咗皮嘅魚毛你要爆
咁係咪全港嘅鋪都要拆勻哂？

咪話你叫到係黃都可以罷買罷食先講囉
我唔知你睇twitter係過濾黎定唔識字
我睇就55開最多6 4開

藍絲拎玻璃樽恐嚇
攞刀斬人
掉示威者落橋
呢啲嘢我覺得以武抗暴係合理

但如果只係口角
有必要去到武力層面?
例如你話會叫著黑衫嘅人做曱甴嘅售貨員會因此收斂
都只會係佢哋「怕」而唔講出口
而言論自由係我哋一直爭取緊嘅嘢

我知道你會話我阻膠
但用不對等武力令人屈服
真係好咩
我知香港警察同政府就係用緊呢招
真係有必要將自己降到同佢哋同一水平?

唔通得幾千人打游擊戰 每次被人拉 對方無損傷 林鄭會跪低 中共認錯？
好好奇你贏個scenario 係點

傻撚左？唔知已經變質，切切實實的暴徒

我成篇無話搞左佢地會贏
唔好偷換我概念
我一直只係話搞佢地合情合理
而且對勝算有幫助

大公係616比人拆左招牌啦
CCTVB最近都有人噴黑佢地前線記者個CAM la
你訓左幾耐?

如果炒人無成本只會令商家變本加厲

比人炒班手足點算?
係咁叫人罷工之前商家炒人你就當人地condom?

你都識講藍既鋪好多
罷食到咁多咩?
叫人罷食同叫香港人三罷一樣

講到杯葛噴野㩒飛咁有用
就係打爛佢地d野無用咁

就係香港人叫唔郁
先要咁做
你知唔知自己講緊乜

如果間間鋪開鋪都無人仲洗搞
問題係日日都仲排緊隊

助長極權機構=抵死

我諗個重點唔係喺玻璃呢個physical嘅層面上
而係背後個意義
究竟去到呢步會得到咩feedback
呢個先係重要

民意從來都要打 點解你會覺得唔重要
你以為連儂牆癡出嚟係淨係比自己友睇？
大家都知係比啲不理世事/比黨媒洗腦嘅人睇
如果民意唔重要 唔想爭取呢班人嘅關注
咁你答我 文宣組一直做嘅嘢係咪托柒？

今日嘅事 我地唔割 亦可以Twitter瘋狂解釋
但之後方向係點都要諗清楚啦下嘛
要解釋 都要個Rationale講得通先得
睇勻全個Post 我真係睇唔到有個好強嘅動機/情感去做呢件事

你要記住面對嘅人唔係連登 唔係Facebook
外間無咁多圍爐可以比大家取暖
離開咗個同溫層 就係無數嘅指責
與其話樓主搞分化做大愛撚
不如真係諗諗佢想講咩先啦好嘛

人地開槍殺人咁濟都未驚輸民意
咪又係盧偉聰 PR出嚟幫口

情況就係咁簡單
前線做乜比佢地決定去做
所有文宣要做嘅野就係幫手拆 解釋 反擊
咁先叫唔想輸民意
而唔係叫前線唔好做乜

呢d唔叫驚輸民意 係驚自己要做多d野

罷買還罷買，做得太激進就會畀位對家入

大公報個個係用另一種方法去處理
同拆鋪唔同
我覺得可以檢討既，檢討對勝算有咩幫助
我都可以話就算美心而家跪低都唔會令到香港人想去幫襯
而家有人探心就係會令拆鋪問題深化，變成法國黃背心
因為從來唔會有人一百%肯定呢個情況唔會發生
同埋我個人怕會被卧底入去將搶劫成真，被人亂扣帽子

我agree你講法
可以罷食，但唔好破壞舖頭
你火燒警局/政總我都唔介意

我地唔可以一句唔割就不斷升級落去
唔係最尾一定會變黃背心
我完全明點解+支持要制裁藍鋪
只係爆佢鋪其實對佢影響唔大
但反而我地要面對爆商鋪嘅輿論壓力
個cost唔岩比例囉

咁唔通遊行集會靜坐就會贏？
會贏一早就贏咗啦
呢3個月平行時空？
我亦無話打游擊一定贏
而係「因為理民意而不斷限制抗爭手段
就永遠都唔會贏」
係一個concept黎

如果你地想愈來愈少同路人嘅話
即管做

如果你睇唔清呢啲行動有咩分別，都只可以話你未了解過中老年和理非，未對香港人呢個人種有咩認識

你都可能未體會過代溝可以製造幾大影響

不如我問你 打爛哂啲玻璃 同埋劃花啲枱 邊啲野可以拎上報紙講？邊一樣野會引到和理非同勇武加深誤解？

重覆強調返，做左無問題 但唔建議再做
今日拆餐廳 聽日就可以有人扮示威者去搶金舖
香港要有出路，勇武要升級唔係喺呢度升
杯葛藍店有其他更好嘅玩法，唔需要劍走偏峰

如果你係唔明我就講咁多 希望你思考下
如果你係臥底狗想引戰就唔駛啦 我今日屌狗屌到好攰唔想再同狗玩

巴打講得好，不過到左今時今日，肯聽人講野嘅人恐怕已經唔多。

我認同你，佢最多比錢修理，錢佢哋大把，咁樣比法係最好嘅宣傳
而我哋課金啲文宣就即時冇用，冇咩著數

你都可以碌上少少睇我提嘅建議再brainstorm 下

講咁9多晒9氣
聽日準時起身返工
驚比人炒之後比人當做condom

大家繼續罷用中資藍店
終有一日民主會跌落黎

Yes,政府建築物尤其禮賓府警總政總
我諗你燒到佢化為灰燼大家都冇異議
但爆鋪一黎對唔準政權二黎又收唔到佢皮

大家繼續爆中資藍店
終有一日民主會跌落黎

你對家開槍殺人啊大佬
仲要潔癖？到而家都唔支持嘅人根本就係無救嘅藍絲，香港啲中游分哂界咁滯啦。
利申：老豆工程師 老母會計師
本來老豆中立老母淺黃 而家兩個深黃到一齊發夢
問幾時到黑警死

你搞清楚先，我地講明攬炒，話明攬炒就梗係拆架喇
再者而家冇人叫你係舖都拆，只係對紅色資本作精準打擊
差佬無限資源，你今日殺幾多聽日拎返幾多老解黎填氹，佢地受過訓練有晒指揮識郁既
支那商舖識唔識郁？
今日商場全部落閘造成既損失係你圍幾百次狗屋都未必做得到
驚國際民意對我地不利？拆檔係前線既工作，而幫手解釋佢地既行為就係鍵盤戰士既工作
睇下班狗既記者會就知道佢地前線點衰PPRB都會死雞撐飯蓋，佢地得我地一樣得

有人會聽先算

姐係叫唔郁人罷買罷食就打爛商家既野等佢開唔到鋪？你重係唔認為自己諗到太偏？
不如打劫中銀添啦 反正上面留言都見人話係咪都叫暴徒架喇 又可以增加資金又可以打壓中資
當有人真係咁做你唔好話一定係對家扮 因為全部人係你既諗法就咩都可以做

左膠係咁食屎狗，唔撚見佢去用大愛感化黑警藍屍，淨係識屌手足。

坦白講 已經輸左
第一次塞機場就唔應該走 果次係效果最大既一次行動
再繼續叫人送頭係無意思

小學畢業未

當你支持另一邊 就已經有足夠理由證明你間野係冇良知

繼續亂咁泥 遲早自己搞死個運動
唔好下下都火遮眼冇晒理智 今時今日做緊既野其實真係等於暴動 雖然係有原因迫到咁都好合理 但係下下咩都盲反盲打 除左加深自己人既對立之外仲做到d咩
好似樓主咁講拆都應該係d黑社會既鋪先

所以先要係到講 等更多人知 唔係野野都屌人左膠

我都好矛盾
我有隊友認為要拆 我認為唔好拆

結終佢同福建狗班人唔同 福建狗真係拎刀劈落黎
美心出下口啫
但我啲隊友會認為咁樣太潔癖

但係是但啦大家各有各做 我唔拆 但我唔會阻止你拆

真心好奇你地認為單靠香港人會爭取到啲咩？
要爭取到野係要靠國際既輿論壓力同制裁
唔好做埋啲增加難度既野ok?
我比你700萬人都反政府推埋林鄭落台咁又點？
無國際幫手 中共一樣64哂都得
對準番應該做既野啦 放火又要比消火車過都係怕比人印象唔好姐 唔明又點解又想要東又想要西
唔好比憤怒衝哂上腦ok??

绝對唔同意你意見！只要是中資、一定唔可以放過！

支持暴政+警察濫權已經抵屌

五大訴求 其中一項咪話唔定義為暴動
你又拆舖打爛玻璃 比彈藥對方同傳媒影到 你話普通人點睇似唔似暴動 之前上下街遊行被拉既人就慘 比你reinforce 暴動依個名 水洗都唔清
仲有目標話要中共倒台個d 可以醒下 可以話你知你點抗爭係無可能發生

睇完真係有少少動搖

證明左膠真係好撚危險

其實大家係咪仲唔明
就算示威者咩都無做
都會比黨媒洗腦既人抹黑

然後不如你又答我
連儂牆幾時會貼掟磚/汽油彈/爆黨鐵/爆狗車既相上牆？
文宣既concept係要得到別人既同情
同放大敵人既仆街野
呢個係無可否認
咁點解拆鋪要無啦啦解釋？
無話過唔理民意
認同民意係要打

可以話你聽
我身邊咩人都有
深黃至紅 咩政治光譜既人都有
現實位就係
民意係唔會幫到前線擋子彈
淺黃中立永遠得把口
仆街在於靠邊站
但今日發生過咩 聽日唔記得曬
而國際層面 一早已經知中共係點撚樣
外國朋友係6月時已經特登同我講
爆玻璃 咩玻璃都爆 抗爭係要咁

講返拆鋪 文宣係唔洗諗點拆
諗點煲大開真槍就夠

咁快就話輸
咁諗真係唔會贏

呢d支持極權統治階級 公然協助政權對人民實施白色恐怖 呢d被清算行為係抵死

塗鴉加變連儂牆都可以
跣低就可免則免

仲有
到你地話割唔割？
前線勇武未同你地割
你地都偷笑啦
到依家仲提割蓆？
真係為中槍手足感到悲哀

咁INDIGO hotel 呢？佢出賣手足，叫晒佢哋入嚟話比佢避難，最後搵警察嚟捉晒佢哋。咁又點計呀

好 咁你加油💪
我而家就去食個brunch 嘻嘻

如果咁撚樣就民意逆轉,全世界當香港人真暴徙恐怖主義,咁就由9佢逆啦

我地受緊D咩你知唔知?!

咁你想點
symbolic嘢都唔做
坐係地下靜坐等黎明光復香港
好唔好

你以為人地唔明你
其實係你唔諗我地講咩咋喎手足
對家慣性抺黑我地會唔知咩？
以往仲可以解釋個抹黑位係咩
依家係要解釋個動機 而呢個動機唔會好多人理解
我對外見嘅人/中立藍絲唔會比你小
正正係咁我先想反映返個現象出嚟

「依家仲理民意？」呢句係你自己打
如果唔係我唔洗好似教科書咁打多次連儂牆嘅論點出嚟啦
我舉呢個例為咗回你句嘢
唔係想講用連儂牆解釋拆鋪比人聽
解釋呢樣點都係要 尤其喺國際平台上
你要說服人地唔係拋一啲薄弱嘅論點出嚟就夠
重申 動機同情感 兩樣喺呢件事上都唔夠強

「民意不會擋子彈」你一路重覆呢句有咩意思呢
我地都知唔會
但你用呢句去論證民意無實際用途 其實就無意思嘅
你嘅邏輯用喺對家到
一樣可以出句「破壞不會有民主」
咁你話講嚟有咩用？

同埋論證要嚴謹啲
咩外國朋友話乜乜乜呢啲都係無用
同樣地對家一樣可以話自己外國朋友和平非暴力

你比我感覺係有啲自打嘴巴
唔係想撩交嗌 但你真係睇一睇我地打嘅嘢先

誠邀大家入黎笑我

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

樓主係美心老細?

你似乎特別對割呢隻字特別敏感
呢個字純粹表示我唔會分化勇武手足
你就情感套用覺得我地想分化返轉頭
我都無嘢好講了
仲要擺中槍手足上枱
偷笑？我見到你打啲咁嘅嘢我就真係偷笑啦

Examine your HEART - motives , intention, etc..
The biggest enemy is YOURSELF !!

What are your 3 TOP visions and missions in life? YOURS!
Whatever you do right now, how effective is it to achieve those???
What can be improved?
What can you do to make YOURSELF and OTHERS better than yesterday?
Whatever your goals are, ARE YOU EQUIPPED, PREPARED(how??), and HAVE YOU LEARNED all the required skills??

Time to sit back and think: How much PERCENT of DAILY action is due to :
1. revenge
2. rant out or find an outlet of almost exploding emotions of anger /hatred/ frustrations
3. do it because your good friends are doing it. ( Test: will you do it if it is only YOU alone?)
4. feel of excitement, similar to G.T.A. or LoL.
5. some or all of above.

Hatred breeds hatred. Unfortunately it never ends....
When emotion takes over, unwanted and irrecoverable consequences may happen !! CAN YOU TRULY AFFORD those consequences?

Are you sure you don't need any support from other countries?
On videos, even they may understand your anger, there is level of maximum tolerance. Beyond that, some people may link some of the actions with non-acceptable riot behavior. Hopefully it will NOT escalate and let other view it as terrorist behavior. Can you or HK afford that type of conclusion to happen?

I guess CCP is happiest for now since they are superb in "divide and rule". How nice it it seeing popos (HK people mostly) fighting with protestors ( HK people) without costing them to send out a soldier or penny? At the end, maybe both side lose!! Why? Increasing hatred forms along with lots of casualties and loss of top young men on years of freedom. Low cost , HIGH IMPACT !!! Good deal for CCP.

From that perspective, are all HK people become losers? When everybody keeps fighting ( popos vs protestors), do all HK people, including popos, and officials, fall well into their sophisticated trap?

LIVE YOUR LIFE TO THE FULLEST !!!

不如直接d
今日有無出街？
無既話就收皮啦

又論點黎論點去
又教科書乜乜柒柒
依家打緊杖呀
敵人係中共呀
講咁撚多廢話

其實係你唔理解點解拆
心態唔進化下
你就好難說服人同藍絲解釋個動機

然後又企係道德高位兼邏輯高地去駁我每一句
但係你都係唔明我講乜
又動機又情感
我咪就係同你講 國際已經知發生咩事
集中煲大開槍就得

其實視野有幾闊真係好緊要
唔係下下講論點邏輯就以為自己好理性
同埋 心態真係要進化

認同，不完美 可改善

「今日既事 我地唔割」
咁撚大口氣喎
咪撚再拋term喇 情感套用wtf 得喇
無話你分化 理解能力可唔可以好少少
講到尾 又係冷氣軍師一條

我今日有出 係咪可以收返你皮？
仲有無嘢講？
洗唔洗繼續屌我無企前線？
如果係 你又係咪潛越緊高地屌返我？

好心你啦 駁唔到你又話我理性乜柒
講邏輯講理性幾時變咗係次等？
我好聲好氣同你講 最後都可以變鬧戰
你仲好意思話「我心態唔進化說服唔到藍絲」？
你係咪搞緊笑啊
定你真係對自己啲講述咁有信心啊

中共呢個敵人要對付 你覺得橫衝直撞係得嘅
我唔阻你 都唔會屌你
係解釋緊另一邊比你聽姐

煲大開槍係一定 唔需要你教 大家都明
但你偽前設話國際明哂
麻煩上多啲Twitter睇唔同嘅Tweet
唔好淨係停留同溫層
你要Assume普羅大眾到國際都理解緊前線動機
係你一廂情願緊 唔肯將心態擴大進化係你

同意，冇需要當佢地係黨鐵咁破壞，杯葛同貼嘢就夠

同獅鳥訊息一樣，話俾人聽
奶共唔係冇後果
唔係奶共一定有著數
增加奶共成本
唔係搶劫就ok

你睇下你上兩個Comment先啦師兄
你成段Get錯咗仲叫返我理解能力好少少
你都係得架啦你

係咪已經駁唔到？
開始用人身攻擊？
咩拋term 冷氣軍師
唔好暴露自己啲質素出嚟啦

多謝你有出
咁你有無去問下現場手足點解要拆
有：如果你理解 相信你唔會依家係度同我講咁多野/咁可能係你唔理解
無：點解依家要上連登講話睇完po都搵唔到動感同情感去拆鋪

「心態唔進化說服唔到藍絲」
明既人就會明
立場堅持 就解釋到點解拆
搵唔到動感同情感咁係你唔理解囉
咁如果係你首先已經唔理解既話 就唔好再同我討論民意呢個point啦

下 我quote返你自己講果句渣wo
「今日既事 我地唔割」
就話我好敏感
痴咗線？
又
邊隻字係人身攻擊呀？

一定要拆呀！

你有無睇過外國示威d 相

岩岩同外國+台灣朋友討論完 結論係拆鋪係感觀上太差
特別美心吉野家即使撐警 你可以話佢地係撐警等同支持紅納粹同恐怖分子所以罷食/整連儂牆/瘋狂禁飛/路過大叫
但立場問題去拆人鋪係外國觀感同班紅納粹去日本拆人繪馬同打人破壞反送中集會係一樣
而如果手足因拆鋪被逮捕，識嘅法律撚表示即使實現左五大訴求入面「無條件釋放義士」 拆鋪行為係好難酌情處理免罪

btw其實我唔知道吉野家俾人拆鋪 先解釋完拆黑社會鋪原因呢頭就俾五毛用吉野家同美心狙擊
真係有啲難兜架各位手足 相反拆黨鐵/召喚術佢地就好容易理解
好多都會話佢地會覺得唔太好 但能理解 香港人太絕望

即係咁 我自己係理解 亦理解點解手足咁做
老實講我如果唔理解手足點解會咁做
我仲洗乜同你傾咁耐啊師兄 我仲唔屌佢地係鬼？

問題係我明姐 其他普羅大眾唔明啊嘛
呢個Post不嬲都係講呢樣嘢
我話係呢度搵唔到好強嘅動機情感去做爆鋪
而點解我要搵 唔係比我自己用嚟理解
係用嚟對外間講

說服藍絲可以有好多方向
雖然你無講 我估你係打算用立場一直爆落去啦
我唔質疑呢樣嘢
但我話呢個方法唔係一定做到 相信你唔反對啦？
既然你個方向有不足嗰陣
我所提出嘅咪正正係呢個問題囉

呢件事上面 我一樣可以解釋到比中立藍絲聽
只係我覺得唔夠力姐
你同我對論述個嚴謹性定義不一 呢樣無乜好講

最後 討論民意呢個Point
我諗識包攬意見嘅我唔會無資格同你傾嘅

對家真槍都開撚埋 你仲係到講道德

我意思係你對我連儂牆個comment
完全捉錯用神

人身攻擊 廢事比你話我又拋書包啦
自己上網搵 唔係爆粗屌人先叫人身攻擊

不嬲折人鋪=暴徒，你罷食咪算，人地又冇搞你，政見唔同就要係人鋪頭倒亂，唔係暴徒係咩？仲話要追求民主自由，笑左

唔贊成樓主
前線決定啦

認同
拆d篤灰酒店同港鐵更加合適，因為直接傷害手足
另外，拆紅色資本似乎都應該要係制裁名單，反紅色滲透似乎都係未來要正視既問題

至於美心吉野家我覺得有d解釋唔通要做到呢個地步

不完美，可理解，要改善

獅鳥某程度有個原則就係合法自衛

人地出口我地最多都係出口，而非破壞他人財產

有時憤怒既宣泄方式就係藍黃既分別

我希望大家都記得呢點

我覺得爆一次就算，已經比到好多商家佬以警效尤

我亦唔覺繼續爆會對推翻政權有作用

唔講道德就變對家啦

創辦人個女冇股份？我唔信囉。
蛋糕啲字仲要呢樣唔寫得嗰樣唔寫得，你話創辦人個女冇份話事，我唔信囉。

同意，核爆都唔割但都要有原則咁做

嘩 正負評分裂得好犀利

不如返屋企訓覺 佢地咪冇得傷害手足 咁咪開開心心 一團和氣

同意樓主！

表面上出師有名, 但客觀效果我地就變左真暴徒，中point！

你都on9

算唔算自打嘴巴？

之前圍毆人就吹話自衛先打人

原來依加變左奶共唔係冇後果，奶共就要打

商家唔洗為社會動盪負責呢個情況
真係得香港先有

上聯合國講大話唱我地唔係攪鳩我地？ 福建幫周街打人又唔係攪鳩我地？？ 拆佢鋪有咩問題？

示威者上街就要遇o左比人打 咁佢地要撐政府同攪鳩我地就唔洗負返後果？

有人性有良知一早企晒示威者個邊 剩底唔係黑警藍絲就係弱智中立撚 呢班垃圾點睇示威者根本唔洗理 同路人亦會明白理解

如果示威者真係暴徒 今日就已經搶晒被爆鋪頭入面嘅所有野啦 屌你老母

好多人講句不割蓆就以為講乜都得
和理非活動從來唔缺少勇武手足
但部份和理非安坐家中評論畫面唔好睇
問佢地有咩國家反抗極權畫面好睇又答唔出
打爛玻璃拆舖外國人未有意見前
你班左膠已經帶頭擾亂軍心

我覺得美心同吉野家唔可以混為一談
美心真係出去對外國亂咁抹黑我地，要好好懲戒，但吉野家衰PR on9姐

冇睇
總之想點就想點
核彈都唔割,

放核彈都唔割

對家都冇撚曬道德
使唔使下下跪喺度求佢扑自己個頭呀

有呀，將美心變成歷史咪乜柒文物囉

美心太子女去un fake news單野點計?

D乜鳩優品360 名創優品一定要拆!!

唔係有人搞鋪，美心都出來割啦
本身我都覺得大家政見唔同
咪嗌下交算，唔洗打既
但美心條巢皮G
走上去聯合國度9up
呢d咪叫做多左囉
抵你死

仲有，個d國企被破壞
一樣抵
因為國企根本就係共產黨爪牙
你唔搞佢
遲早佢都會搞尻你

都唔出來割

前面死緊人而你就係後面滿口仁儀道德

兩者都係犯大罪
炒黃絲影響生計係抵俾人破壞
美心大小姐仲撚衰，去聯合國唱衰香港人，抵俾人大破壞

樓主係傻鳩黎

唔同意。

我覺得二戰用槍打好唔道德用棉花棒比較好

你唔拆 對家都會拆完 賴落你到

既然次次都係暴動罪，又出到實彈，不如遍地開花刑毁
成本低的，唔駛面對速龍，又可經刑毁升级给社會壓力
基本上而家已經冇popo行咇，全都用狗車巡邏，一般狗體能除了速龍，大部份體能都差，ClD更甚
只要有哨兵，自组小隊幫建制派議員辦事處装修，幫政府建築物及藍屍集團店舖裝修，淋紅油，掟顏料等
狗車到，未等狗落車就，火魔法，通渠水，掟顏料

開真槍死人啦 on,9

荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

冇錯我講到明，我係民意撚，道德撚
但我想提提大家，一開頭聲勢夠大夠多人支持，可以有一百萬二百萬，係因為大家都知道哩個係民意所向，你隨時有香港至少三分一人做你backup。但係當做法唔完美既時候，支持你既人就越黎越少，你同行者就越黎越少，甚至係變到call雞都淨係得果幾十幾百人，到時仲撐得落去嗎？冇可能。popo點解衰到今日咁，就係因為佢地一直都做法唔完美，先至一路民意插水搞到依家作為一個服務本地既警隊，本地人幾乎全部屌，連藍屍都唔係全部盲撐得起，要集體走去微博搵外地人圍爐取暖。
如果你話民意冇L用，咁多次和平一d用都冇，諸如此類，民意最大既用處係backup到你，係你走佬既時候聽到開鎖既聲音，係你跑到攰遞黎既一支水，係你之前係地鐵摞既一張不記名飛，係你被困時幫你影相果個，係幫你處理法律問題果d團隊用既錢。屌你話追求民主依家連民意都唔理唔追求？邊L個帶既風向。
唔好滿足於「做法不完美」，唔好令你同行者越黎越少（近排出黎覺唔覺越黎越少人？你group內圍爐取暖，翻黎連登圍爐取暖，點都好，唔好覺得就哩度可以代表所有人，講到尾同香討bk冇分別都係圍爐取暖）。
話就話不分化，事實上依家齋抗爭者內部就分化到閪咁，不停互屌做法，一屌就話你係膠，但你老尾我真係接受唔到覺得除佐俾對家有料講繼續吹民意逆風之外完全冇L用啊嘛，隨便你鬧我豬lor。搞得場面唔好睇，再有下次就絕對有一部分人不了不了，過多幾次得翻一班前線，然後一拉，一鋪清袋，完。
明知做法唔完美，又唔係必定要做對主線完全冇幫助，甚至反效果，反而幫對家落實你暴徒個名，做黎做乜？你見popo喬裝示威者玩火都知，佢地就係想你咁做，你唔做佢幫埋你做。至於話威嚇人地唔敢藍，咪傻啦，只會越黎越藍。
又話推國際陣線，連外國點解buy今次protest都唔知，係因為前期做得好睇，道德上摞到個高地，你講警黑濫暴果d佢地都慣啦，人地係wfc但你做得夠好睇有底線先至先天地同情，到你自己都做埋政治打壓同無差別打藍，黃背心點衰架？

拆唔拆都俾人叫暴徒，點解唔拆？
另外屌你老母死左膠

大家請用不推文回覆

屌你老母 block

啱呀 講道德 返去佔中嘉年華啦

而家打緊仗呀on9

哈哈哈哈哈哈哈 你又無槍 又無刀 點打啊 你以為打機咩 醒少少啦

真心，美心起香港咁多年，係香港人養到佢間公司肥肥白白，開哂支線分店，依家調番轉頭屌我地，諗起就心酸

由上街果刻, 所有藍絲都覺得我地係真暴徒

BBC有冇大篇講我地拆人舖頭? 大家都醒水識做

只要大家只拆紅色鋪頭, 主要係國企類 (中銀, 中移動), 同出哂聲明撐暴警, 加上唔偷唔搶, 再加上文宣係絕對冇問題

藍色鋪頭係政見唔同, 最好唔好拆住, 但紅色就一定要拆

中銀同中移動咪中資

自己出街阻止人拆囉

樓主呢d分化撚正陷家剷黎
睇正負皮數就知樓主又成功分化
死全家啦你條撚屌

最撚憎左膠屌你老母

到今時今日仲講呢d廢話

雖然樓主講啲野幾有道理，但唔拆都拆左，今日個細路比人射左槍，大家都好嬲，就唔好再拎咩道德規範出黎喇，就算唔拆，政府會應承五大訴求咩？市民會因為打爛幾間鋪而割嘅話，七一已經割左

拆都好，你唔惡，班賣港奶共仆街唔識收歛，要慢慢做到出賣香港人就會比人搞嘅局面，得罪香港人就冇運行，日後政府敢推惡法，和理非行完唔撤回嘅話，就麻撚煩，上水啲藥房咁撚惡，日後再搞光復真係鋪都拆埋佢，元朗小牛農場條仆街可能都要香港人自己活捉佢

以上都係發夢個夢咁講我知

p牌想正評，利申冷氣

或者個畫面真係唔算好睇，但其實係要反中共嘅滲透

左膠毒又開始發作

核彈都唔割
第一眼睇落幾爽 但罪不到拆鋪

你乜都唔做都比人話係曱甴

外國d示威不嬲都打爛鋪頭搶野報復d商家

美心做過咩?其實，純因為中資而打係唔好
但可理解，因為香港人都忍左好耐，有人忍唔住係正常

你收撚皮啦五毛

美心就自己玩鳩自己， 唔抵可憐

吉吉係因為柴灣撕紙狗單野搞成， 都係唔抵可憐

你個名都講撚左比人聽你係0.5

同感

推
我都好憤怒，不過請大家保持理性。我哋唔係暴徒。

單純政見唔同走去拆鋪，我睇到共產黨影子了

覺得民意無用嘅
無民意美國睬鬼你人權民䢱法案
無民意你琴日仲想有幾十萬人

國企你句對準政權仲說得通
拆藍鋪同人哋撕紙狗欺壓言論自由咪一鳩樣囉

人地走上聯合國抹黑
已經唔止係政見問題

又失焦 又民意逆轉 又外國唔鐘意 又畫面唔好睇
仲有無

出賣港人嘅，全部清算

對藍紅商家，用擺買手段對付得啦

二坡坊麻雀館就唔同，希望各位冷靜諗諗

利申: 核爆都唔割

唔搶嘢咪得

唔撚岩聽 同我拆

屌你班仆街開真槍殺人仲都仲自我降級 咩心態

講得好

而家著黑衫已經係暴徒
你乜都唔罪黑衫就係暴徒

琴日之前咁講就係
但而家人地擺明用實彈射手足喇
我地只可以繼續升級，直到贏

呢班大集團唔係藍絲咁簡單
佢地係吸香港人嘅血然後幫中共屌柒你
如果做呢啲野無代價
以後會越嚟越多人幫中共打壓你

只有贏撚左先唔會係暴徒，輸左時你做咩都係暴徒

直到我留言呢一刻正負評比1611vs1616
證明拆鋪呢樣野的確係有好大爭議性
不過唔緊要
兄弟爬山唔啱傾到啱
核彈都唔割

唔同立場就要俾人開槍射唔通又係民主咩
唔好再俾對家無後果ok?
重點係對家已經為唔同立場而做出實際行動令手足受害

講得啱
不過連登仔唔會聽

全部有粉正個皮既全部自己好改撚返。問返你地個良心 721 黑警支炮有無對過鄉黑，而家係前線手足義士比黑警私刑開槍謀殺，佢地成班人又嬲又喊 無處發洩 你開呢d野係想指責定分化 係咪坐撚坐冷氣房咁開
有粉同意既你地可以歸返去黑警個面 完全唔撚識獨立思考，咁撚易比人帶風向如果個中五學生真係射撚死左 你地係咪關心人間中資爛鋪頭塊鳩玻璃

支持拆奶共+黨鐵+中資
繼續拆
拆到啲仆街驚

On9

你收撚皮啦
你老母就上腦
中資+奶共係抵撚死

你知唔知有個9萬人幾既藍屍grp會學示威者搞支持良心店舖消費行動
你唔食自然有人會去幫補

agger!

點呀又要拎光環

你都戇撚鳩 不推文回覆啦

佢員工好安全
係老闆間鋪要洗錢

Blocked

做乜抗爭都要站係道德高地做moral fibre
拆完都已經唔搶嘢 仲有人衝出嚟話拆舖唔啱

咁都唔係 係法國LV舖頭一早變吉舖喇

我地要針對政權

所以佢個運動未輸撚左囉

完美展示咩叫雙重標準

屌你啦 咁快割？

真
popo充公完都會拎啲裝出黎扮示威者

民主？ 你條傻鳩似乎連宜家基本人權無埋都唔知
仲有類似你哩d既言論十足似d五毛狗學人講言論自由

班鬼要屈暴徒 佢地都會做野
你建立咩形象都好一樣有鬼會抹黑
何況家陣全世界都企緊你個邊啊 訓撚醒未
繼續用現有方式會有改變咩？仲想送走幾多手足

pushhhh

好簡單 叫佢地登報譴責警察暴力 呢樣野同政見冇關

無論幾時都話
要對準政權㗎嘛

無論幾時都話
要對準政權

撐警都要死！白色恐怖唔洗還呀？
美心太子女出埋去UN 抹黑我地！

其實可以搞咗政府部門先？ 咁就明顯我地真係對準政府

你覺得今時今日仲比你攻到入去?
就算有都係佢特登放人入去
你入左去仲想出黎?

對家開槍啦

仲畫地自限

收皮啦你

其實共產黨 最大武器係香港

係無形壓力 令私人公司跪低 再控制佢地

應該當佢地係 政府一部份 eg 黨鐵 國泰

去到呢時候 仲建議拆唔拆？

樓主分化撚

咁就唔好打著民主既旗子
射人既係警 但你拆舖對佢對無影響

對準政權一般人容易理解

71攻入立法會，或者搞黨鐵，不知幾多人暗地開心

大商家一定藍多過黃，你無可能間間都搞，最佳辦法一定係罷食罷買，而且一搞商家比人暴徒感覺太強烈

我邊條基本人權無左 你講下
我就唔係理想主義追求民主既 只不過見到指出個矛盾jeh
唔啱聽就梗

又玩政治潔癖呀傻閪?

唔係啊 咁美心都係外圍爆佢玻璃噴佢老母先？ 唔好比佢地覺得無事 仲有佢老母富臨啊！！！

下下都比人扑頭，受傷果個唔係你嘛

仲要等到俾人斬先黎拆鋪
我地仲要俾人斬幾多件？
不如你出去代手足俾人斬返件先呢？
人地呢家罷到明主動出擊呀 你仲慢慢係到等俾人斬on99

做唔做都叫暴徒 咁不如去盡

p 牌想俾正評

搞人地財產，唔好睇又無意義，想話人知我地反對佢地既行為，唔使打爛人地間鋪（荃灣果啲黑社會館就另計），我知大家好嬲，但要對準政權對準暴徒源頭。

人地叫你就要做到自己係？唔係啩! 咁你做乜人地都叫你做曱甴，你就要做到似曱甴食屎捐坑渠咩？

藍店尤其係中資店 政治打壓員工
甚至因為政見不同炒人
普通罷買其實制裁唔到呢啲公司, 尤其係連鎖店

唔好將政府打壓反對聲音 同呢單野比較
政府打壓會出動軍隊殺人
我地呢? 只係打爛玻璃 無傷任何人

連基本人權都唔識仲敢係度扮人

一句對準政權
姐係用咩方法？
和平遊行當你傻仔
罷食仲有大把藍絲去

利申唔割
不過拆鋪真係有啲唔好 噴漆/拆門口cctv我都支持

唔啱聽都要講

政咩撚閪野見？
美心個伍婆唱衰示威者直上聯合國大會呀仆街！ 直頭係依附極權呀
對家瘋狂清算緊呀
求咩原諒啫
醒未？

大家都變晒當日大家最憎藍絲唔講道理既個種人

駁唔到

我係左膠 但諗深一層 你唔表達你既力量
原來蝦你/支持敵對勢力係可以完全冇後果既
咁樣條路只會越難走落去
槍打出頭鳥，只怪佢唔好彩
可況合興真係非一般藍餐廳
佢係表達成個人大中共集團

不如你黎講下

罷食唔work
幫大家“被罷食”囉

屌人老母唔洗付出代價？

對返政府建築物會好好多

電話號碼？

你唔令佢哋蝕錢,就一直嘆香港地位

支持拆佢老尾

再罷食

你唔做咪唔好做
唔好阻止人做

琴日拆唔拆都比人定為暴動

我認同需要展示力量
就似深明示威者唔會亂破壞既商店照開門一樣

不過教訓一次就夠，面對財團霸權用返塞商場方式去宣傳
人地點講我地係一件事，我地都要有返自己守則底線
請遵守返《割席宣言》

如果做唔做都比人話就照做咁唔該你地放完火就唔好比消防入啦又想要拎光環又想要報復
拆完幾塊玻璃就講到商家會怕？你咁做既效果得到啲咩？咁做佢地就要負出好多？
做之前諗清楚自己係為緊咩 利大於弊定弊大於利
用下個腦得唔得 建議又唔聽重要死都唔改善，我就睇下你每次小啲人會係因為有人分化定係有人開始唔認同你地本質改變而退場多

五年前可能會俾個正評你，但今時唔同往日，要奶共既就唔好諗住賺香港人既錢，講完

知唔知咩叫攬炒 如果我地都預左要攬炒
我地重有d咩可以輸 如果連拆鋪你地都咁多野講
咁我唔明你地想點
如果和平既方法係有用 前個幾次游行已經証明左
依家只有不斷升級
依家拆中資鋪都係唔俾佢地分我地消費既豬肉
有咩錯？

到依家仲諗住點同藍絲解釋
你都識叫佢地藍絲啦
真膠定假膠呀?
我係上面講既只係想帶出一樣野
就係唔洗太在意民意
行動唔係應該考慮手法本身既想達到既效果、目的同道德底線咩?
幾時變咗要去諗點樣爭取中立藍絲支持?
運動開頭係 我都覺得係
但到依家仲咁講 我真係唔知講乜好
開咗真槍喇 點呀 中立藍絲有無為我地罷工呀? 有無企出黎一齊對準政權呀? 定還是只係係度屌緊爆鋪呀?
然後你仲諗住點同呢班人解釋?????

而且
其實人地都講咗點解要爆啦
點解仲要執著係搵唔到動機同情感度?
同埋
點解要係連登搵爆鋪既動機情感呢
又既然你理解 點解仲要搵動機情感呀?
想手足比個說法你 好讓你去同藍絲解釋?
好唔好笑?

我咁認真打咁多字 真係覺得自己嘥鳩氣

開頭係你自己話「好難同藍絲解釋」架喎
你失咗憶？之前爬文睇返自己打過啲咩
其實我都唔想哂咁多口水同你講
成日唔對前言 講到無嘢好講又話返我道理撚

結果你就係用咗2/3篇幅去講呢樣嘢
同樣嘅嘢要我講幾多次
我講咗三四次都嚟緊頭啦老細
你要留喺同溫層好容易 無人會challenge你
但你嗰啲咩心態擴闊啲 完全睇唔到你有

另外 對外解釋呢樣 尋求有力答案有問題？
大J周庭都係做緊呢樣嘢 你洗唔洗又屌多佢地一次

真係唔該你啦 唔係唔比你駁
麻煩對一對自己啲口供先啦
我啲時間都好寶貴 比啲質素發言唔該

睇多兩睇又想要講多次
如果你認為依家已經歸哂邊 唔洗在意民意
咁依家好多文宣手足做嘅嘢係咪meaningless？
因為明就明 唔明就唔明 係唔係？

依家咪就係講爆啲口角一次半次嘅鋪
其實帶到啲咩效果/目的？
我唔係想做成效撚要焗人講啲咩
但事實真係無乜用啊嘛
依家黑警開槍黑社會打人
去爆狗屋爆富臨爆麻雀館我相信個argue一定細好多

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

戇撚鳩 班藍屍唔見棺材唔流眼淚
有咩好得過你斷佢米路

其實我第一個cm已經講咗啦
你又話要理民意喇
好啦 咁我咪嘗試係一個需要向外解釋既位置黎去講囉
-->講果個人既心態係會影響佢點樣去同人解釋
好難明?
然後我帶返我仲想講我既意思
你又話我成日唔對前言???
咁可能我咁講有錯 okay fine you win
我話我身邊咩人都有
你又話我留係同溫層
留心聽書啦
你只係用字面去拗 但無係我角度去諗
我明你講乜 但你有曬前設
有唔同意見好正常 但自己走黎駁我
又係咁dig 你想點姐究竟?
一句講曬
總之到依家都你覺得民意好緊要 咁你咪繼續囉 我尊重ok?
然後我覺得到依家咁既地步太在意民意對行動上係無太大幫助
完啦好嗎 兄弟爬山

我覺得爆就唔係咁好
最好就係用不合作方式玩
未需要見一間爆一間

因為政見問題 就爆人私人財產 個人感覺唔係咁好

我有喺你角度諗 我明手足同你出於咩原因做/支持
我都係用另一個角度 話比你聽究竟50:50係點嚟
如果我拋開其他嘢 一樣係同你同一角度
問題係我要包攬大眾睇法啲時間 有分岐就在所難免
我駁 唔係為我自己拗贏人好開心
我都想件事好 可以一路繼續落去

ok 兄弟爬山 各有各做
完

我有喺你角度諗 我明手足同你出於咩原因做/支持
我都係用另一個角度 話比你聽究竟50:50係點嚟
如果我拋開其他嘢 一樣係同你同一角度
問題係我要包攬大眾嘅睇法
有分岐就在所難免
我駁 唔係為我自己拗贏人好開心
我都想件事好 可以一路繼續落去

ok 兄弟爬山 各有各做
完

用中資錢 增加就業機會
出面有po 有講

你今時今日重有人唔識睇起底post咩?
轉account再諗過啦

我都覺得等佢地白交租已經好夠
整壞野有保險claim
分分鐘連租都俾佢地claim埋
不知幾和味

淺黃問題，我知係有人有呢種諗法，但我想講既係，如果因為咁樣就被割蓆，覺得要比自己有底線，覺得自己無可能贏就唔做野，咁香港人係無資格得到自己想要既野，唯有一齊等比中共換血，等入集中營

核彈都唔割，從來都唔係口號，希望大家明白，亦都希望大家覺醒，今次真係無得再輸，退無可退

其實我同意 最多令佢執笠

痴鳩線

同一番說話你叫習總咪搞國泰同城哥先
攬撚住啲道德高地送中啦

睇嚟美心請好多打手

唔好屈鳩人忠言逆耳
而係你既論述說服唔到人
簡單黎講咪撚懶醒教尻人啦，又唔撚係叻

少少意見唔同就係打手？

我話次要，無話唔拆

首要直接打擊中共資本，
次要係賣港企業，
但都係一個都不能少

如果開槍就爆佢老母
如果打中人就爆佢老母
如果打死人就爆佢老母

次次都係民意逆轉
次次都係話 如果點點點就突破底線

樓主死左膠不如快撚啲去見毛主席啦

常說對準政權
政權手腳 左經濟 右警察
打擊經濟同斷政權手一樣